<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<root><recap_avis_0><membre><prenom>Francoise</prenom><nom>G</nom><age>51</age></membre><avis><titre>envie de faire plaisir et de se faire plaisir</titre><note>5</note><commentaire>Je ne connaissais pas du tout, c'est tres chouette, et tres original! Jolie et tres belle presentation.     A faire connaitre autour de soi.   Parfum qui sort de l'ordinaire, vraiment superbe  et qui interpelle les gens qui viennent a la maison....</commentaire><date>2015-09-15 10:24:56</date></avis><produit><ref_produit>2387316</ref_produit><nom_produit>bougie-parfumee-sous-cloche-poudre-de-riz</nom_produit></produit></recap_avis_0>
<recap_avis_1><membre><prenom>Sandrine</prenom><nom>D.</nom><age>43</age></membre><avis><titre>Souvenir d'enfance</titre><note>4</note><commentaire>J'aime la présentation de cette bougie dans sa boîte décorative, ensuite lorsqu'elle se consume on a l'impression de revenir en enfance avec cette bonne odeur de poudre de riz que ma grand mère mettait.</commentaire><date>2015-07-07 10:44:13</date></avis><produit><ref_produit>2387315</ref_produit><nom_produit>coffret-bougie-parfumee-45h-poudre-de-riz</nom_produit></produit></recap_avis_1>
<recap_avis_2><membre><prenom>Corinne</prenom><nom>M.</nom><age>54</age></membre><avis><titre>Splendide emballage pour superbe bougie</titre><note>4</note><commentaire>Je ne connaissais pas mais quand je l ai reçue 5 amies de ma fille étaient là et 2 m'ont dit : la chance ce sont des super bougies ! Et effectivement je ne suis pas déçue ! Je les recommanderai volontiers !</commentaire><date>2015-06-15 19:23:19</date></avis><produit><ref_produit>2387315</ref_produit><nom_produit>coffret-bougie-parfumee-45h-poudre-de-riz</nom_produit></produit></recap_avis_2>
<recap_avis_3><membre><prenom>Stephanie</prenom><nom>S.</nom><age>39</age></membre><avis><titre>une bougie qui nous fait voyager</titre><note>5</note><commentaire>Des l'ouverture du sa superbe boite (soit dit en passant) un magnifique parfum vient vous chatouiller les narines.. un parfum doux, qui nous fait voyager. On découvre dans l'emballage un très beau pot en verre et avec une bougie blanche superbe. Des qu'on allume celle-ci un parfum embaume la maison, un parfum qui nous rappelle des souvenirs d'enfance, qui nous donne envie de se blottir dans son canapé devant un bon livre.. Moi j’adhère totalement à cette bougie..</commentaire><date>2015-09-20 10:38:52</date></avis><produit><ref_produit>2387315</ref_produit><nom_produit>coffret-bougie-parfumee-45h-poudre-de-riz</nom_produit></produit></recap_avis_3>
<recap_avis_4><membre><prenom>Geraldine</prenom><nom>B.</nom><age>40</age></membre><avis><titre>bougie française</titre><note>3</note><commentaire>j'en reste enchantée. joli produit. odeur douce et agréable lorsque que je l'ai allumé </commentaire><date>2015-02-06 12:29:58</date></avis><produit><ref_produit>2387315</ref_produit><nom_produit>coffret-bougie-parfumee-45h-poudre-de-riz</nom_produit></produit></recap_avis_4>
<recap_avis_5><membre><prenom>Valérie</prenom><nom>A.</nom><age>53</age></membre><avis><titre>Voile de féminité</titre><note>4</note><commentaire>J'aime beaucoup le packaging et il a aussi fait beaucoup d'effet lorsque je l'ai présenté à mes collègues. Le parfum forcément ne convient pas à tous mais dans l'ensemble ils ont jugé le produit de qualité.</commentaire><date>2015-04-10 21:47:35</date></avis><produit><ref_produit>2387315</ref_produit><nom_produit>coffret-bougie-parfumee-45h-poudre-de-riz</nom_produit></produit></recap_avis_5>
<recap_avis_6><membre><prenom>Marie</prenom><nom>R.</nom><age>59</age></membre><avis><titre>Enchantée par le parfum</titre><note>5</note><commentaire>Tous mes amis ont trouvé l'emballage superbe et le parfum extra.</commentaire><date>2015-04-15 10:27:13</date></avis><produit><ref_produit>2387455</ref_produit><nom_produit>coffret-bougie-parfumee-45h-jasmin-antique</nom_produit></produit></recap_avis_6>
<recap_avis_7><membre><prenom>Nataly</prenom><nom>B.</nom><age>54</age></membre><avis><titre>Nouveau pour moi</titre><note>4</note><commentaire>Je ne connaissais pas les bougies la Française mais je ne suis pas déçue ! &#13;
J'ai allumé la bougie avant que mes amies ne viennent chez moi, je n'ai rien dit mais tout le monde m'a fait la remarque pour le parfum agréable.&#13;
Un plus : certains ont même reconnu de suite le parfum de la violette ce qui n'est pas courant avec les autres bougies quand on se demande quel peut être le parfum que l'on sent.&#13;
J'aime beaucoup la petite boite dans lequel il y a le verre de bougie mais je n'aime pas le verre quand on le sort pour faire bruler la bougie.&#13;
J'ai envie de racheter une bougies La Française, il me tarde d'en sentir les autres parfums ..</commentaire><date>2015-08-06 12:26:24</date></avis><produit><ref_produit>2387345</ref_produit><nom_produit>coffret-bougie-parfumee-45h-violette-de-toulouse</nom_produit></produit></recap_avis_7>
<recap_avis_8><membre><prenom>Sylvie</prenom><nom>B.</nom><age>42</age></membre><avis><titre>Superbe bougie</titre><note>3</note><commentaire>Je ne connaissais pas "les bougies la Française " . Je vais sûrement en racheter car c est excellent produit . Mes amis ont été surpris de la senteur , ils étaient ravis .</commentaire><date>2015-06-22 21:56:53</date></avis><produit><ref_produit>2387345</ref_produit><nom_produit>coffret-bougie-parfumee-45h-violette-de-toulouse</nom_produit></produit></recap_avis_8>
<recap_avis_9><membre><prenom>Virginie</prenom><nom>G.</nom><age>36</age></membre><avis><titre>BOUGIE CLASS</titre><note>5</note><commentaire>Tout le monde a vraiment apprécié la présentation de la bougie avec un commentaire qui est souvent revenu : l'odeur est déjà présente sans l'allumer. J’étais enchantée et pense en racheter</commentaire><date>2015-06-06 12:53:31</date></avis><produit><ref_produit>2387455</ref_produit><nom_produit>coffret-bougie-parfumee-45h-jasmin-antique</nom_produit></produit></recap_avis_9>
<recap_avis_10><membre><prenom>DAPHNEE</prenom><nom>M.</nom><age>39</age></membre><avis><titre>Un régal pour le nez !</titre><note>4</note><commentaire>J'ai déjà beaucoup parlé de ma Bougie La Française et j'en suis parfaitement satisfaite. En effet, je suis assistante maternelle agréée et j'aime que lorsque les parents viennent déposer ou chercher leurs enfants, ils sentent une bonne odeur dans ma maison. Et ça marche car depuis que j'ai ma bougie que n'ai reçu que des compliments et beaucoup de questions : "humm ça sent bon chez vous ! " "où l'avez vous acheté? " "oh trop belle la boîte! " Bref que des louanges pour cette bougie ! Mes amies aussi ont appréciés son bon parfum ainsi que sa belle boîte.  Ma fille de 5 ans l'adore, elle est toujours en train de la sentir et en parle à tout le monde même à sa maîtresse d'école. &#13;
Je ne connaissais pas du tout cette marque et je dois dire que j'en suis très satisfaite. Leur autonomie est très longue donc on peut se laisser tenter !!</commentaire><date>2015-09-29 21:34:59</date></avis><produit><ref_produit>2387345</ref_produit><nom_produit>coffret-bougie-parfumee-45h-violette-de-toulouse</nom_produit></produit></recap_avis_10>
<recap_avis_11><membre><prenom>Marie Frédérique</prenom><nom>A.</nom><age>55</age></membre><avis><titre>Super contente</titre><note>4</note><commentaire>Super contente d avoir reçu ma bougie elle sent super bon ma fille voulait me la piquer mais j ai tenue bon Je l ai allumé pendant un repas à la maison et en rentrant tous m ont fait la réflexion que ça sentait trop bon Je regrette d en avoir qu une parcequ il y avait des amatrices</commentaire><date>2015-09-16 17:44:55</date></avis><produit><ref_produit>2387455</ref_produit><nom_produit>coffret-bougie-parfumee-45h-jasmin-antique</nom_produit></produit></recap_avis_11>
<recap_avis_12><membre><prenom>STEPHANIE</prenom><nom>L.</nom><age>43</age></membre><avis><titre>JOLIE BOUGIE</titre><note>5</note><commentaire>Un vrai bonheur en ouvrant le colis même le carton sentait bon! &#13;
J'avais déjà entendu parler de cet marque - je suis conquise et dorénavant au lieu d'offrir un bouquet de fleurs je choisirai ces bougies - j'ai hâte de découvrir les autres parfums - j'ai craqué pour Violette de Toulouse et sans l'avoir allumée elle parfume mon salon très agréablement.</commentaire><date>2015-08-15 18:21:32</date></avis><produit><ref_produit>2387345</ref_produit><nom_produit>coffret-bougie-parfumee-45h-violette-de-toulouse</nom_produit></produit></recap_avis_12>
<recap_avis_14><membre><prenom>Sandrine</prenom><nom>L.</nom><age>47</age></membre><avis><titre>violette de toulouse</titre><note>5</note><commentaire>J'adore les bougies parfumées et autres dérivés ! Magnifique présentation et parfum très agréable qui se diffuse dans toute la maison. Parfait pour offrir ou se faire plaisir.</commentaire><date>2015-06-16 10:46:21</date></avis><produit><ref_produit>2387346</ref_produit><nom_produit>bougie-parfumee-sous-cloche-violette-de-toulouse</nom_produit></produit></recap_avis_14>
<recap_avis_15><membre><prenom>Céline</prenom><nom>B.</nom><age>37</age></membre><avis><titre>très beau produit</titre><note>5</note><commentaire>J'aime beaucoup le parfum qui reste dans la pièce même une fois la bougie éteinte ce qui rallonge sa durée de vie. Je conseille de l'utiliser dans une grande pièce car très odorante. Je recommande ce produit à mon entourage car niveau qualité-prix y'a pas mieux. Je ne connaissais pas cette marque de bougie et il est fort probable que j'en recommande pour mon usage personnel et pour offrir.</commentaire><date>2015-02-15 11:50:27</date></avis><produit><ref_produit>2387345</ref_produit><nom_produit>coffret-bougie-parfumee-45h-violette-de-toulouse</nom_produit></produit></recap_avis_15>
<recap_avis_16><membre><prenom>Severine</prenom><nom>D.</nom><age>36</age></membre><avis><titre>Une douce flamme</titre><note>4</note><commentaire>La fragrance reçue Violette de Toulouse est douce et agréable a la fois , un vrai moment de bien être que j ai allumé lors de mon bain tout comme pour une soirée en amoureux et entre amis.</commentaire><date>2015-05-08 11:25:09</date></avis><produit><ref_produit>2387345</ref_produit><nom_produit>coffret-bougie-parfumee-45h-violette-de-toulouse</nom_produit></produit></recap_avis_16>
<recap_avis_17><membre><prenom>Magali</prenom><nom>G.</nom><age>36</age></membre><avis><titre>Souvenirs d'autrefois</titre><note>4</note><commentaire>Je ne connaissais pas les "Bougies La Française" et suis ravie de cette découverte. C'est une bougie qui a du caractère tant dans son visuel que dans l'odeur qu'elle dégage.&#13;
Je recommande ce produit .</commentaire><date>2015-09-19 09:29:16</date></avis><produit><ref_produit>2387456</ref_produit><nom_produit>bougie-parfumee-sous-cloche-jasmin-antique</nom_produit></produit></recap_avis_17>
<recap_avis_19><membre><prenom>Awatif</prenom><nom>B.</nom><age>37</age></membre><avis><titre>Bougie  La fancaise</titre><note>4</note><commentaire>Le produit est excellent, je ne connaissais pas cette marque auparavant, maintenant je suis nouvelle cliente ainsi que beaucoup de membres de ma famille ;)</commentaire><date>2015-09-10 20:00:38</date></avis><produit><ref_produit>2387455</ref_produit><nom_produit>coffret-bougie-parfumee-45h-jasmin-antique</nom_produit></produit></recap_avis_19>
<recap_avis_20><membre><prenom>Delphine</prenom><nom>L.</nom><age>38</age></membre><avis><titre>surprenant</titre><note>4</note><commentaire>odeur surprenante pour un bon résultat je m' en suis servie lors d' une réunion travail a la maison , je connaissais pas cette marque et ma foi plutôt ravie.</commentaire><date>2015-06-19 09:56:50</date></avis><produit><ref_produit>2387345</ref_produit><nom_produit>coffret-bougie-parfumee-45h-violette-de-toulouse</nom_produit></produit></recap_avis_20>
<recap_avis_21><membre><prenom>Claudine</prenom><nom>L.</nom><age>57</age></membre><avis><titre>Senteur d'oranger</titre><note>3</note><commentaire>Cette odeur moi je l'aime beaucoup et je la trouve très ressemblante. J'en racheterai pour moi mais aussi pour faire des cadeaux car souvent au lieu d'un bouquet j'amène une bougie lorsque nous sommes invités à dîner je trouve cela original et moins commun.</commentaire><date>2015-06-15 12:59:01</date></avis><produit><ref_produit>2387465</ref_produit><nom_produit>coffret-bougie-parfumee-45h-fleur-d-oranger</nom_produit></produit></recap_avis_21>
<recap_avis_22><membre><prenom>Delphine</prenom><nom>R.</nom><age>43</age></membre><avis><titre>Une bougie de qualité</titre><note>4</note><commentaire>Je suis ravie de cet achat , la bougie est superbe , sa composition est saine , l odeur est naturelle , et une piecede 35 m 2 est durablement parfumee .&#13;
J' avais allumé ma bougie à la fleur d oranger juste avant de recevoir quelques amis et la premiere réaction a été qu est ce que ca sent bon chez toi !!</commentaire><date>2015-08-15 10:35:15</date></avis><produit><ref_produit>2387465</ref_produit><nom_produit>coffret-bougie-parfumee-45h-fleur-d-oranger</nom_produit></produit></recap_avis_22>
<recap_avis_23><membre><prenom>Nathalie</prenom><nom>T.</nom><age>51</age></membre><avis><titre>la bougie parfumée La Française</titre><note>5</note><commentaire>J’ai adoré l'emballage, l'odeur que la bougie dégageait. Je ne connaissais pas cette bougie et j'en acheterai d'autre à l'avenir.</commentaire><date>2015-03-30 21:28:37</date></avis><produit><ref_produit>2387465</ref_produit><nom_produit>coffret-bougie-parfumee-45h-fleur-d-oranger</nom_produit></produit></recap_avis_23>
<recap_avis_24><membre><prenom>Coco</prenom><nom>D.</nom><age>90</age></membre><avis><titre>mes jolis bougies</titre><note>4</note><commentaire>J'ai beaucoup aimé ces bougies qui restent très esthetique dans mon salon. Je les ai allumé lors d'un diner entre amis , qui ont spontanement humé la senteur dégagée. cela a été unanime , ils ont adoré &#13;
je n'avais jamais été cliente jusqu'à ce jour et cela m'a donné envie de decouvrir le reste de la gamme. </commentaire><date>2015-06-21 10:36:03</date></avis><produit><ref_produit>2387466</ref_produit><nom_produit>bougie-parfumee-sous-cloche-fleur-d-oranger</nom_produit></produit></recap_avis_24>
<recap_avis_25><membre><prenom>Claudine</prenom><nom>A.</nom><age>46</age></membre><avis><titre>Bougie au parfum d'antan</titre><note>4</note><commentaire>Jolie surprise quand vous ouvrez l'emballage de la bougie &#13;
L'odeur m'a plongé dans mon enfance &#13;
Mes amis lors d'une soirée à la maison m'ont demandé ce que j'utilisé comme parfum d'ambiance et quand je leur ai montré la bougie ils ont été agréablement surpris &#13;
L'odeur reste très longtemps ( fleur d'oranger ) &#13;
Et je vais tester le parfum violette car celui ci me tente énormément</commentaire><date>2015-07-01 05:41:54</date></avis><produit><ref_produit>2387465</ref_produit><nom_produit>coffret-bougie-parfumee-45h-fleur-d-oranger</nom_produit></produit></recap_avis_25>
<recap_avis_26><membre><prenom>Morgane</prenom><nom>L.</nom><age>41</age></membre><avis><titre>Révélation</titre><note>3</note><commentaire>Les bougies à la française est une véritable découverte. J'aime les produits français et la qualité de cette bougie confirme notre savoir faire! &#13;
J'aime le style " à l'ancienne" du packaging et de la bougie. Son parfum m'a enchantée. C'est par la découverte de cette senteur que mes amies ont fait connaissance avec ma bougie et ont constaté une différence avec d'autres. &#13;
Je pense que désormais je préférerai acheter une " bougie à la française " ou rien !</commentaire><date>2015-08-03 11:04:10</date></avis><produit><ref_produit>2387465</ref_produit><nom_produit>coffret-bougie-parfumee-45h-fleur-d-oranger</nom_produit></produit></recap_avis_26>
<recap_avis_27><membre><prenom>Nathalie</prenom><nom>G.</nom><age>44</age></membre><avis><titre>Produit de qualité</titre><note>4</note><commentaire>Lorsque j'ai reçu mon colis, j'ai tout de suite senti le parfum de la fleur d'oranger. J'ai découvert à l'ntérieur, une jolie boite très bien décorée. Je l'ai ouverte pour découvrir la bougie qui se trouvait dans un joli pot en verre. Le parfum était toujours très présent sans toutefois etre trop fort. Je l'ai immédiatement allumé et là, le parfum s'est répandu dans toute la pièce. Je ne connaissais pas cette marque de bougie mais je vais devenir rapidement une fidèle cliente de cette marque. Je l'ai fait découvrir à de nombreux amis qui m'ont dit avoir envie de découvrir les produits de cette marque. &#13;
En ce qui me concerne, cet achat m'a vraiment convanincu sur la qualité du produit et son originalité.</commentaire><date>2015-09-07 10:55:25</date></avis><produit><ref_produit>2387465</ref_produit><nom_produit>coffret-bougie-parfumee-45h-fleur-d-oranger</nom_produit></produit></recap_avis_27>
<recap_avis_28><membre><prenom>NATHALIE</prenom><nom>B.</nom><age>42</age></membre><avis><titre>Bougie la française</titre><note>5</note><commentaire>Pour ma part, c'est un très bon produit. Le packaging est super et bougie très agréable qui laisse une odeur subtil qui sent très bon. C'est très romantique et zen. Je vous la conseille à toutes. Ce sont des bougies de bonnes qualités</commentaire><date>2015-04-05 21:39:00</date></avis><produit><ref_produit>2387336</ref_produit><nom_produit>bougie-parfumee-sous-cloche-rose-ancienne</nom_produit></produit></recap_avis_28>
<recap_avis_29><membre><prenom>Sabine</prenom><nom>S.</nom><age>52</age></membre><avis><titre>Très beau produit</titre><note>5</note><commentaire>J'ai reçu un très beau produit. Je compte racheter ce type de produit pour moi ou des amis.</commentaire><date>2015-05-02 13:12:46</date></avis><produit><ref_produit>2387335</ref_produit><nom_produit>coffret-bougie-parfumee-45h-rose-ancienne</nom_produit></produit></recap_avis_29>
<recap_avis_30><membre><prenom>Sandrine</prenom><nom>D.</nom><age>42</age></membre><avis><titre>Bougie saveur d'antant</titre><note>4</note><commentaire>Avec mes amies et ma famille nous avons été  agréablement surpris par le parfum déjà très  présent quand la bougie est éteinte et par celui qu' elle dégage quand elle est allumée. &#13;
Son parfum est à la fois  authentique et agréable qu'on a vraiment l'impression de revenir du jardin de nos grand-mère  Avec un gros bouquet  de Roses fraîchement coupées  et encore recouvertes de la rosée matinale.&#13;
Je ne connaissais pas les "Bougies La Française " et je suis agréablement  surprise  et franchement conquise que je rachèterait sans aucuns soucis cette senteur et même  dans essayer d'autres et surtout de les recommander aux personnes de mon entourage qui aiment comme moi utiliser  des bougies parfumées  dans leurs intérieures.</commentaire><date>2015-09-23 01:48:54</date></avis><produit><ref_produit>2387335</ref_produit><nom_produit>coffret-bougie-parfumee-45h-rose-ancienne</nom_produit></produit></recap_avis_30>
<recap_avis_31><membre><prenom>Geneviève</prenom><nom>N.</nom><age>52</age></membre><avis><titre>Un cadeau à faire... et à se faire, pour tous les intérieurs , pour tous ceux qu'on aime.</titre><note>5</note><commentaire>Une belle surprise dans sa boîte aux lettres . On est séduit par ce côté "cosy" , "Irlandais". Quant au parfum ... il rappelle les roses irlandaises qui embaument au Printemps . Un moment magique , à savourer seul(e) ou à partager , et qui donne envie de faire d'autres découvertes.</commentaire><date>2015-07-27 20:44:41</date></avis><produit><ref_produit>2387335</ref_produit><nom_produit>coffret-bougie-parfumee-45h-rose-ancienne</nom_produit></produit></recap_avis_31>
<recap_avis_32><membre><prenom>Delphine</prenom><nom>G.</nom><age>38</age></membre><avis><titre>Merveilleuse bougie</titre><note>4</note><commentaire>Je trouve que la bougie est de très bonne qualité. Son parfum embaume la maison même sans être allumée et d'ailleurs, les gens qui sont venus m'ont demandé d'où venait cette bonne odeur. Je leur ai montré la bougie et il m'ont demandé où je l'avais acheté, ils ont l'intention d'en acheter une ou plusieurs.&#13;
Elle est emballée dans une superbe boîte qui peut être utiliséevcomme boîte de rangement. Elle trouve très bien sa place dans la décoration et son décor vintage est très sympathique.</commentaire><date>2015-08-20 10:48:06</date></avis><produit><ref_produit>2387335</ref_produit><nom_produit>coffret-bougie-parfumee-45h-rose-ancienne</nom_produit></produit></recap_avis_32>
<recap_avis_33><membre><prenom>Laurence</prenom><nom>S.</nom><age>48</age></membre><avis><titre>Tres jolie packaging</titre><note>3</note><commentaire>Bougie avec un tres jolie pakaging, odeur tres agreable, parfum doux frais.&#13;
Le pot de la bougie est a mon gout pas assez original il meriterai d'etre plus travaillé</commentaire><date>2015-07-08 13:12:24</date></avis><produit><ref_produit>2387325</ref_produit><nom_produit>coffret-bougie-parfumee-45h-cologne-ambree</nom_produit></produit></recap_avis_33>
<recap_avis_34><membre><prenom>Cecile</prenom><nom>F.</nom><age>41</age></membre><avis><titre>Découverte d'une bougie romantique</titre><note>3</note><commentaire>Cette bougie est très prestigieuse dans sa boite de qualité. L'odeur est tout de suite présente et très agréable. Parcontre, au niveau de la diffusion, on ne retrouve pas l'odeur en diffusion, mais néanmoins, elle se consume parfaitement et crée une ambiance très romantique.</commentaire><date>2015-06-16 22:01:07</date></avis><produit><ref_produit>2387335</ref_produit><nom_produit>coffret-bougie-parfumee-45h-rose-ancienne</nom_produit></produit></recap_avis_34>
<recap_avis_35><membre><prenom>Joelle</prenom><nom>F.</nom><age>43</age></membre><avis><titre>une belle découverte</titre><note>5</note><commentaire>lors d un baptéme en famille j ai donc montré ma belle bougie son emballage et je l ai donc allumé ...vite une agréable odeur se fit sentir dans notre salle .... 3 de mes invités en avait déjà acheté et ne jugerais que par cette marque ...d ailleurs moi aussi</commentaire><date>2015-05-18 22:24:09</date></avis><produit><ref_produit>2387325</ref_produit><nom_produit>coffret-bougie-parfumee-45h-cologne-ambree</nom_produit></produit></recap_avis_35>
<recap_avis_36><membre><prenom>Corinne</prenom><nom>F.</nom><age>52</age></membre><avis><titre>Mieux qu un diffuseur</titre><note>2</note><commentaire>Produit de qualité avec un parfum sublime. Manque d originalité dans la présentation.Produit qui dure longtemps sans salir ni s abimer. C est un produit que je conseillerai</commentaire><date>2015-04-10 13:27:40</date></avis><produit><ref_produit>2387325</ref_produit><nom_produit>coffret-bougie-parfumee-45h-cologne-ambree</nom_produit></produit></recap_avis_36>
<recap_avis_37><membre><prenom>Melinda</prenom><nom>B.</nom><age>42</age></membre><avis><titre>Je recommande</titre><note>3</note><commentaire>Je ne connaissais pas la marque la bougie française . Je suis fan de bougie . Et je la recommande à mes amies ainsi qu'à ma famille.</commentaire><date>2015-03-22 21:46:36</date></avis><produit><ref_produit>2387325</ref_produit><nom_produit>coffret-bougie-parfumee-45h-cologne-ambree</nom_produit></produit></recap_avis_37>
<recap_avis_38><membre><prenom>Catherine</prenom><nom>B.</nom><age>54</age></membre><avis><titre>Bougie Cologne ambrée: une jolie réussite!</titre><note>4</note><commentaire>Je ne connaissais pas cette marque de bougie et suis réellement séduite.&#13;
La très jolie boite recèle une bougie dans un support en verre. Cette bougie a un parfum délicat et subtil des plus séduisant.&#13;
Je garde précieusement cette référence pour moi et aussi pour faire des cadeaux à mes amis.</commentaire><date>2015-09-03 16:24:24</date></avis><produit><ref_produit>2387325</ref_produit><nom_produit>coffret-bougie-parfumee-45h-cologne-ambree</nom_produit></produit></recap_avis_38>
<recap_avis_39><membre><prenom>Hélène</prenom><nom>R.</nom><age>38</age></membre><avis><titre>Qualité et parfum original</titre><note>4</note><commentaire>Je suis une fidèle cliente des Bougies la Française et j'en achète au moins trois fois par an. Les bougies sont toujours de qualité ( elles brûlent TRES longtemps) et leur parfum me "parle" toujours ( senteurs de mon enfance, fleurs de la campagne ...). Je change régulièrement de senteur et j'ai été charmé par celle-ci ( eau de Cologne). Cette senteur m'a rappelé le parfum de ma grand-mère, l'odeur de ses bisous quand j'étais petite ... Je vais devoir tester toutes les autres odeurs ...</commentaire><date>2015-09-17 23:26:17</date></avis><produit><ref_produit>2387325</ref_produit><nom_produit>coffret-bougie-parfumee-45h-cologne-ambree</nom_produit></produit></recap_avis_39>
<recap_avis_40><membre><prenom>Maryse</prenom><nom>R.</nom><age>55</age></membre><avis><titre>bougie parfumée</titre><note>4</note><commentaire>mes amies comme moi avons trouvé que le parfum que dégage la bougie sans être allumée était déjà prometteur.&#13;
une fois allumée il se dégage un parfum subtil très agréable.</commentaire><date>2015-06-15 11:13:48</date></avis><produit><ref_produit>2387325</ref_produit><nom_produit>coffret-bougie-parfumee-45h-cologne-ambree</nom_produit></produit></recap_avis_40></root>
