<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>FR - Blog ecommerce par PrestaShop</title>
	<atom:link href="http://www.prestashop.com/blog/fr/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://www.prestashop.com/blog/fr</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Wed, 16 Nov 2016 08:36:21 +0000</lastBuildDate>
	<language>fr-FR</language>
		<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
		<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>http://wordpress.org/?v=3.8.1</generator>
	<item>
		<title>Réussir ses campagnes marketing avec Google Shopping</title>
		<link>https://www.prestashop.com/blog/fr/reussir-ses-campagnes-marketing-google-shopping/</link>
		<comments>https://www.prestashop.com/blog/fr/reussir-ses-campagnes-marketing-google-shopping/#comments</comments>
		<pubDate>Wed, 16 Nov 2016 08:36:21 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Les amis de Preston]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Conseils E-commerce]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.prestashop.com/blog/fr/?p=20715</guid>
		<description><![CDATA[<p>Google Shopping souhaite accompagner les e-commerçants PrestaShop dans la mise en avant de leurs produits. A cet effet, Google Shopping propose de présenter aux internautes les images de produits, leur prix et le nom du site e-commerce qui les vend en fonction des recherches effectuées sur Google, quel que soit l&#8217;appareil utilisé. Avec votre compte [...]</p>
<p>Cet article <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/fr/reussir-ses-campagnes-marketing-google-shopping/">Réussir ses campagnes marketing avec Google Shopping</a> est apparu en premier sur <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/fr">FR - Blog ecommerce par PrestaShop</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><a href="https://www.youtube.com/watch?v=xIil1YlBMOw">Google Shopping </a>souhaite accompagner les e-commerçants PrestaShop dans la mise en avant de leurs produits. A cet effet, Google Shopping propose de présenter aux internautes les images de produits, leur prix et le nom du site e-commerce qui les vend en fonction des recherches effectuées sur Google, quel que soit l&rsquo;appareil utilisé.<span id="more-20715"></span></p>
<p><a href="https://www.prestashop.com/blog/fr/files/2016/11/article_google_shoping.jpg"><img class="alignnone size-full wp-image-20716" alt="Réussir ses campagnes marketing avec Google Shopping " src="https://www.prestashop.com/blog/fr/files/2016/11/article_google_shoping.jpg" width="850" height="560" /></a><br />
Avec votre compte PrestaShop, <a href="http://addons.prestashop.com/fr/23831-google-shopping.html">ce module</a> vous fera gagner du temps et réduira votre charge de travail car il se chargera de transmettre automatiquement les données de vos campagnes Google Shopping. En quelques clics, les données relatives à vos produits sont insérées dans votre flux, puis diffusées sur Google. Vous pouvez ainsi toucher des millions de nouveaux clients qui recherchent les produits que vous vendez.</p>
<p>Avantages :</p>
<ul>
<li>Réduisez votre charge de travail et accélérez la mise sur le marché : réutilisez les informations sur vos produits provenant de PrestaShop sans créer des fichiers spécifiques pour Google.</li>
<li>Précision des données : importez en continu des données à jour provenant de votre magasin sur PrestaShop sans augmenter votre charge de travail.</li>
</ul>
<p>Pour commencer, cliquez sur le bouton/lien ci-dessous et inscrivez-vous. Un compte API PrestaShop sera généré et les identifiants seront envoyés de manière sécurisée à Google Merchant Center. Google utilisera ces données pour récupérer les informations relatives à votre magasin et vos coordonnées pour préremplir le formulaire d&rsquo;inscription. Si vous ne créez pas de compte Google Merchant Center, ces informations seront supprimées après 60 jours.</p>
<p><a href="http://addons.prestashop.com/fr/23831-google-shopping.html">[S'inscrire]</a></p>
<p>Cet article <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/fr/reussir-ses-campagnes-marketing-google-shopping/">Réussir ses campagnes marketing avec Google Shopping</a> est apparu en premier sur <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/fr">FR - Blog ecommerce par PrestaShop</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://www.prestashop.com/blog/fr/reussir-ses-campagnes-marketing-google-shopping/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>5 astuces pour que votre stratégie sur les places de marché soit une réussite</title>
		<link>https://www.prestashop.com/blog/fr/5-astuces-strategie-les-places-marche-soit-reussite/</link>
		<comments>https://www.prestashop.com/blog/fr/5-astuces-strategie-les-places-marche-soit-reussite/#comments</comments>
		<pubDate>Tue, 15 Nov 2016 07:00:21 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Kate Robinson]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Conseils E-commerce]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.prestashop.com/blog/fr/?p=20686</guid>
		<description><![CDATA[<p>Les places de marché peuvent être une aubaine pour les petites sociétés en ligne qui démarrent tout juste, mais elles peuvent aussi être étouffantes. De fait, les petites entreprises se sentent facilement invisibles compte tenu de la concurrence féroce qui règne au sein de l&#8217;écosystème d&#8217;un géant du secteur comme Amazon. Ne vous en faites [...]</p>
<p>Cet article <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/fr/5-astuces-strategie-les-places-marche-soit-reussite/">5 astuces pour que votre stratégie sur les places de marché soit une réussite</a> est apparu en premier sur <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/fr">FR - Blog ecommerce par PrestaShop</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Les places de marché peuvent être une aubaine pour les petites sociétés en ligne qui démarrent tout juste, mais elles peuvent aussi être étouffantes. De fait, les petites entreprises se sentent facilement invisibles compte tenu de la concurrence féroce qui règne au sein de l&rsquo;écosystème d&rsquo;un géant du secteur comme Amazon.<span id="more-20686"></span></p>
<p>Ne vous en faites pas. Dans la vidéo d&rsquo;aujourd&rsquo;hui, Nicolas Maufrais, responsable Partenariats agences PrestaShop chez Shopping Flux, vous propose des outils techniques et marketing pour profiter au mieux de vos places de marché, de la première vente jusqu&rsquo;au développement à l&rsquo;international.</p>
<div class="g-ytsubscribe col-centered text-center" data-channelid="UCqDSbqSbkboMBARlYrhNa7g" data-layout="full" data-count="default"></div>
<p><iframe width="700" height="394" src="https://www.youtube.com/embed/pDMsybvLtQk?feature=oembed" frameborder="0" allowfullscreen></iframe></p>
<div class="text-center"><a class="btn" style="background-color: #cd201f;border: 1px solid #b31217;border-bottom: 3px solid #b31217;margin: 20px 0 0;color: #fff" href="https://www.youtube.com/user/prestashop?utm_source=blog&amp;utm_medium=article&amp;utm_campaign=youtube&amp;utm_content=leslipfrancais">Voir plus de vidéos</a></div>
<p>Cet article <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/fr/5-astuces-strategie-les-places-marche-soit-reussite/">5 astuces pour que votre stratégie sur les places de marché soit une réussite</a> est apparu en premier sur <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/fr">FR - Blog ecommerce par PrestaShop</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://www.prestashop.com/blog/fr/5-astuces-strategie-les-places-marche-soit-reussite/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Codez mieux avec PrestaShop 1.7</title>
		<link>https://www.prestashop.com/blog/fr/codez-mieux-prestashop-1-7/</link>
		<comments>https://www.prestashop.com/blog/fr/codez-mieux-prestashop-1-7/#comments</comments>
		<pubDate>Mon, 14 Nov 2016 15:18:47 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Xavier Borderie]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Actualités PrestaShop]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.prestashop.com/blog/fr/?p=20695</guid>
		<description><![CDATA[<p>L’un des aspects-clé du travail sur une nouvelle version majeure, est que cela nous donne l’occasion de réfléchir à la manière dont les choses sont faites, de revoir nos processus, et de moderniser le code afin de rester maintenir la pertinence technologique de notre solution. La version 1.7 de PrestaShop est une étape majeure dans [...]</p>
<p>Cet article <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/fr/codez-mieux-prestashop-1-7/">Codez mieux avec PrestaShop 1.7</a> est apparu en premier sur <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/fr">FR - Blog ecommerce par PrestaShop</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>L’un des aspects-clé du travail sur une nouvelle version majeure, est que cela nous donne l’occasion de réfléchir à la manière dont les choses sont faites, de revoir nos processus, et de moderniser le code afin de rester maintenir la pertinence technologique de notre solution. La version 1.7 de PrestaShop est une étape majeure dans cette direction, comme cet article vous montrera.</p>
<p>Notez que la grande majorité des informations présentées dans cet article est reprise d’articles déjà publié sur <a href="http://build.prestashop.com/">Build, le devblog de PrestaShop</a>, que vous devriez visiter régulièrement afin d’y lire les dernières nouvelles en provenance de l’équipe de développement !</p>
<p><span id="more-20695"></span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><strong>PrestaShop intègre désormais le framework Symfony</strong></p>
<p>L’équipe de développement veut depuis longtemps repenser l’architecture du cœur de PrestaShop. L’idée première a toujours été de la rendre plus modulaire, plus testable, et bien sûr plus robuste.</p>
<p>La version 1.6.1.0 de PrestaShop était une première approche de cette idée. Mais l’équipe s’est rapidement rendue compte que réécrire notre framework interne ne suffisait pas : la meilleure manière d’avancer était d’utiliser ce que la communauté Open Source pouvait nous apporter.</p>
<p>PrestaShop 1.7 introduit Symfony2 dans son code cœur. Cette version majeure commence un grand virage du côté technique de la solution, virage qui sera négocié en douceur et sur le long terme : tout ne change pas avec la 1.7.</p>
<p>L’introduction du framework a été décidée afin de se débarrasser à termes de la partie “faite maison” de la solution, et surtout de la charge de maintenance qui l’accompagne, qui prend une bonne partie du temps de développement et ne correspond fondamentalement pas à notre cœur de métier (gérer un panier, traiter des commandes, calculer des prix et taxes; générer des factures, etc.).</p>
<p>Utiliser un framework Open Source populaire et qui a fait ses preuves nous permettra de nous focaliser sur notre code métier avec plus d’efficacité, tout en profitant de la stabilité d’un outil reconnu mondialement.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p><strong>Les prérequis PHP passent à la version 5.4<br />
</strong></p>
<p>L’équipe de développement fait son possible pour que PrestaShop puisse tourner sur un hébergement à bas prix dans une contrée lointaine, ce qui explique l’effort pour rester compatible avec PHP 5.2 &#8212; une version qui n’est plus maintenue <a href="http://php.net/eol.php">depuis Janvier 2011</a>.</p>
<p>En juin 2015, il a été décidé de passer à PHP 5.4 comme version minimum pour faire tourner PrestaShop. Nous aurions pu passer à la version 5.5 ou même 5.7, mais ces versions n’étaient alors disponibles que chez <a href="http://w3techs.com/technologies/details/pl-php/5/all">trop peu d’hébergeurs</a>.</p>
<p>Passer à PHP 5.4 nous permet d’intégrer de nouveaux outils :</p>
<p>● <a href="https://getcomposer.org/">Composer</a>.<br />
● Les <a href="http://php.net/manual/fr/language.namespaces.php">espaces de noms</a>.<br />
● <a href="http://php.net/manual/fr/class.closure.php">Closure </a>and les <a href="http://php.net/manual/fr/functions.anonymous.php">fonctions anonymes</a>.<br />
● De nouvelles <a href="http://php.net/manual/fr/control-structures.alternative-syntax.php">syntaxes alternatives</a>.</p>
<p>Notez que PrestaShop 1.7 est par ailleurs compatible avec PHP 7 !</p>
<p>&nbsp;</p>
<p><strong>Nouvelles normes de développement<br />
</strong></p>
<p>Le code de PrestaShop est passé de nos propres normes à PSR-2 en juillet 2015.</p>
<p>Depuis lors, nous avons décidé d’intégrer le framework Symfony au code. Quoi de plus naturel alors que de suivre <a href="http://symfony.com/doc/current/contributing/code/standards.html">leurs propres normes</a> ? Elles complètent les normes PSR (<a href="http://www.php-fig.org/psr/psr-0/">PSR-0</a>, <a href="http://www.php-fig.org/psr/psr-1/">PSR-1</a>, <a href="http://www.php-fig.org/psr/psr-2/">PSR-2</a> et <a href="http://www.php-fig.org/psr/psr-4/">PSR-4</a>).</p>
<p>Quelques règles notables :</p>
<p>● Utilisez du camelCase, pas_des_soulignés, pour les noms de variables de fonction, de méthodes et d’arguments.<br />
● Les <a href="https://en.wikipedia.org/wiki/Yoda_conditions">conditions Yoda v</a>ous devriez utiliser.<br />
● Ajoutez une virgule après chaque élément d’un tableau (array) multiligne, même après le dernier.</p>
<p>Et parce que PrestaShop ne se limite pas à PHP, nous avons adopté des normes pour nos autres langages :</p>
<p>● JavaScript : nous avons choisi d’utiliser le <a href="https://github.com/airbnb/javascript">Airbnb JavaScript Style Guide</a>, qui est très détaillé et bien documenté.<br />
● CSS &amp; HTML : nous avons décidé de suivre <a href="http://codeguide.co/">les normes de Bootstrap 4</a>.<br />
○ Utilisé également pour le code Smarty / Twig.</p>
<p>Nous avons créé un fichier <a href="http://editorconfig.org/">EditorConfig</a> afin de vous aider ! Il se trouve à la racine du dépôt PrestaShop : vous pouvez <a href="https://github.com/PrestaShop/PrestaShop/blob/develop/.editorconfig">le télécharger ici</a>.<br />
Il vous sera particulièrement utile pour gérer les différentes tailles de tabulation en fonction du type de fichier.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p><strong>Nouvelle documentation pour les développeurs<br />
</strong><br />
Historique, l’ensemble de la documentation de PrestaShop était hébergée sur http://doc.prestashop.com, propulsé par le système de wiki Confluence d’Atlassian.</p>
<p>Il nous est apparu qu’il n’était pas idéal pour notre communauté de développeurs : il n’est pas possible de contribuer facilement (il vous faut demander la création d’un compte), le design est dépassé, il faut trop de clics pour arriver à une information, etc. Nous avons décidé de placer notre documentation technique sur un autre système.</p>
<p>Aujourd’hui, la documentation utilisateur est disponible sur le site habituel, et le nouveau site sert simplement à la documentation technique pour la 1.7 (thèmes et modules) :<br />
● Guides utilisateurs 1.4 à 1.7 et doc technique 1.4 à 1.6 : http://doc.prestashop.com<br />
● Doc technique 1.7 : http://developers.prestashop.com</p>
<p>Étant donné que ce sont des fichiers texte, ils sont versionnés sur Git et <a href="https://github.com/PrestaShop/docs">hébergés GitHub</a>. Quelle meilleure manière de vous donner la possibilité de contribuer, chers développeurs ? <img src="https://www.prestashop.com/blog/fr/wp-includes/images/smilies/icon_smile.gif" alt=":)" class="wp-smiley" /> </p>
<p>Ouvrez une <a href="https://github.com/PrestaShop/docs/pulls">pull request </a>pour corriger ou ajouter quelque chose. Vous pouvez également <a href="https://github.com/PrestaShop/docs/issues">nous notifier d’un problème</a> si vous souhaitez voir apparaître une documentation spécifique. Par exemple : “how to use the new product page hooks”, ou “how to use the theme template in a module”.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p><strong>Pour en savoir plus sur PrestaShop 1.7, <a href="https://www.prestashop.com/fr/1.7">cliquez ici</a>.<br />
</strong></p>
<p>Cet article <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/fr/codez-mieux-prestashop-1-7/">Codez mieux avec PrestaShop 1.7</a> est apparu en premier sur <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/fr">FR - Blog ecommerce par PrestaShop</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://www.prestashop.com/blog/fr/codez-mieux-prestashop-1-7/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>PrestaShop 1.7 est disponible : quoi de neuf pour les utilisateurs?</title>
		<link>https://www.prestashop.com/blog/fr/prestashop-1-7-disponible-neuf-les-utilisateurs/</link>
		<comments>https://www.prestashop.com/blog/fr/prestashop-1-7-disponible-neuf-les-utilisateurs/#comments</comments>
		<pubDate>Fri, 04 Nov 2016 15:50:33 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Sebastien Levaillant]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Actualités PrestaShop]]></category>
		<category><![CDATA[Developpement / Technique]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.prestashop.com/blog/fr/?p=20666</guid>
		<description><![CDATA[<p>Voilà maintenant quelques mois que les équipes de PrestaShop travaillent d’arrache-pied aux côtés de leur communauté à l’élaboration d’une toute nouvelle version du logiciel. C’est aujourd’hui chose faite: nous sommes ravis de vous annoncer que PrestaShop 1.7 est désormais  disponible au téléchargement sur PrestaShop.com Code Better, Create Easier, Sell Faster, tels sont les maîtres mots [...]</p>
<p>Cet article <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/fr/prestashop-1-7-disponible-neuf-les-utilisateurs/">PrestaShop 1.7 est disponible : quoi de neuf pour les utilisateurs?</a> est apparu en premier sur <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/fr">FR - Blog ecommerce par PrestaShop</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Voilà maintenant quelques mois que les équipes de PrestaShop travaillent d’arrache-pied aux côtés de leur communauté à l’élaboration d’une toute nouvelle version du logiciel. C’est aujourd’hui chose faite: nous sommes ravis de vous annoncer que PrestaShop 1.7 est désormais  disponible au téléchargement sur <a href="https://www.prestashop.com/fr/1.7">PrestaShop.com</a></p>
<p><b>Code Better, Create Easier, Sell Faster,</b> tels sont les maîtres mots de cette version qui n’aurait pas été aussi aboutie sans les retours et les échanges avec notre communauté d&rsquo;utilisateurs. Ils appuient l’ambition de fournir un produit simple, ouvert et intuitif avec lequel développeurs, web designers, agences web et e-commerçants auront plaisir à travailler.</p>
<p><span id="more-20666"></span><br />
<span style="color: #251b5b"><b>Code Better – Développeurs, codez plus rapidement avec de nouveaux outils</b></span></p>
<p>La version 1.7 marque l’implémentation de nouveaux outils et standards. Parmi eux, Symfony et la compatibilité PHP 7.</p>
<p>Ces choix techniques ont été faits pour améliorer les performances, la sécurité du code et faciliter le développement.</p>
<p>Les réponses à vos questions sur la nouvelle architecture et les modules sont sur le blog des développeurs PrestaShop : Build &gt; <a href="http://build.prestashop.com/news/prestashop-1-7-faq/">Everything You Need To Know About PrestaShop 1.7.0.0</a></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="color: #251b5b"><b>Create Easier – créez à votre guise le design de vos thèmes</b></span></p>
<p>Parmi les grandes nouveautés de la 1.7, le Starter Theme comme base de création pour les thèmes. Les créateurs de thèmes et front-end développeurs pourront ainsi laisser parler leur créativité encore plus facilement.</p>
<p>Ce thème PrestaShop, plus souple, possède toutes les fonctionnalités nécessaires à un thème e-commerce, mais sans style, avec du Javascript simplifié et plus performant. Il facilite ainsi la personnalisation et permet de créer des thèmes plus rapidement sur des bases plus solides.</p>
<p>Pour tout savoir sur le Starter Theme, rendez-vous sur le blog des développeurs PrestaShop : Build &gt; <a href="http://build.prestashop.com/news/new-theme-1-7-introduction/">New Default Theme For PrestaShop 1.7</a></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="color: #251b5b"><b>Sell Faster – E-commerçants, gagnez du temps avec la nouvelle interface utilisateur</b></span></p>
<p>Navigation simplifiée, ajout rapide de nouveaux produits, gestion en masse du catalogue, gestion des modules… L’interface utilisateur de la version 1.7 a été entièrement repensée pour faciliter le quotidien des e-commerçants.</p>
<p>À l’image de la nouvelle page de création de produit, qui devrait permettre aux utilisateurs de compléter leur catalogue en utilisant simplement le premier onglet de cette page. Des améliorations qui promettent un gain de temps considérable.</p>
<p>Retrouvez les nouveautés de la page produit sur le blog des développeurs PrestaShop, Build &gt; <a href="http://build.prestashop.com/news/product-page-evolution/">The Product Page &#8211; Evolution Revolution</a></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><b><a href="https://www.prestashop.com/fr/1.7">PrestaShop 1.7</a> est l’aboutissement d’un travail d’équipe avec toute la communauté d’utilisateurs; une aventure humaine qui a eu pour but de simplifier la création d’une boutique en ligne à tous les acteurs de la filière e-commerce. Nous vous invitons dès aujourd’hui à télécharger PrestaShop 1.7 et à démarrer 2017 sur les chapeaux de roues!</b></p>
<p>Cet article <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/fr/prestashop-1-7-disponible-neuf-les-utilisateurs/">PrestaShop 1.7 est disponible : quoi de neuf pour les utilisateurs?</a> est apparu en premier sur <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/fr">FR - Blog ecommerce par PrestaShop</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://www.prestashop.com/blog/fr/prestashop-1-7-disponible-neuf-les-utilisateurs/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Comment le Slip Français explique son succès fulgurant</title>
		<link>https://www.prestashop.com/blog/fr/comment-slip-francais-explique-succes-fulgurant/</link>
		<comments>https://www.prestashop.com/blog/fr/comment-slip-francais-explique-succes-fulgurant/#comments</comments>
		<pubDate>Tue, 25 Oct 2016 07:56:45 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[mvalenza]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Success Story]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.prestashop.com/blog/fr/?p=20647</guid>
		<description><![CDATA[<p>« Vous voulez changer le monde, commencez par changer de slip » Un slogan qui en dit long sur l’identité et la notoriété du Slip Français, qui s’est fait connaître par ses slips Made In France mais pas que ! Le Slip Français lancé il y a 5 ans sous PrestaShop par Guillaume Gibault, connait [...]</p>
<p>Cet article <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/fr/comment-slip-francais-explique-succes-fulgurant/">Comment le Slip Français explique son succès fulgurant</a> est apparu en premier sur <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/fr">FR - Blog ecommerce par PrestaShop</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>« Vous voulez changer le monde, commencez par changer de slip »<br />
Un slogan qui en dit long sur l’identité et la notoriété du Slip Français, qui s’est fait connaître par ses slips Made In France mais pas que !<span id="more-20647"></span></p>
<p>Le Slip Français lancé il y a 5 ans sous PrestaShop par Guillaume Gibault, connait aujourd’hui un succès fulgurant en France et à l’international ! Et cela grâce à un produit unique, une communication originale et une identité forte autour du produit.<br />
Dans cette interview, Clément Coignac, Directeur Ecommerce chez Le Slip Français, vous donnera les clés de succès de cette entreprise unique en son genre, ainsi que de précieux conseils pour vous, Ecommerçants !</p>
<div class="g-ytsubscribe col-centered text-center" data-channelid="UCqDSbqSbkboMBARlYrhNa7g" data-layout="full" data-count="default"></div>
<p><iframe width="700" height="394" src="https://www.youtube.com/embed/1T8YOcTRLWk?feature=oembed" frameborder="0" allowfullscreen></iframe></p>
<div class="text-center"><a class="btn" style="background-color: #cd201f;border: 1px solid #b31217;border-bottom: 3px solid #b31217;margin: 20px 0 0;color: #fff" href="https://www.youtube.com/user/prestashop?utm_source=blog&amp;utm_medium=article&amp;utm_campaign=youtube&amp;utm_content=leslipfrancais"> Voir plus de vidéos</a></div>
<p>Cet article <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/fr/comment-slip-francais-explique-succes-fulgurant/">Comment le Slip Français explique son succès fulgurant</a> est apparu en premier sur <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/fr">FR - Blog ecommerce par PrestaShop</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://www.prestashop.com/blog/fr/comment-slip-francais-explique-succes-fulgurant/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Noël 2016 : PrestaShop vous aide à bien préparer votre eCommerce !</title>
		<link>https://www.prestashop.com/blog/fr/noel-2016-prestashop-aide-bien-preparer-ecommerce/</link>
		<comments>https://www.prestashop.com/blog/fr/noel-2016-prestashop-aide-bien-preparer-ecommerce/#comments</comments>
		<pubDate>Mon, 24 Oct 2016 09:47:20 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Camille Sila]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Conseils E-commerce]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.prestashop.com/blog/fr/?p=20626</guid>
		<description><![CDATA[<p>Entendez-vous le tintement des clochettes ? Eh oui le compte à rebours des fêtes de fin d’année est bel et bien lancé et avec lui les #JingleDays PrestaShop ! De novembre à fin janvier PrestaShop vous accompagne dans la réussite de cette saison synonyme de pic pour vos ventes en ligne ! Articles de blog, [...]</p>
<p>Cet article <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/fr/noel-2016-prestashop-aide-bien-preparer-ecommerce/">Noël 2016 : PrestaShop vous aide à bien préparer votre eCommerce !</a> est apparu en premier sur <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/fr">FR - Blog ecommerce par PrestaShop</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Entendez-vous le tintement des clochettes ? Eh oui le compte à rebours des fêtes de fin d’année est bel et bien lancé et avec lui les<strong> #JingleDays</strong> PrestaShop ! De novembre à fin janvier PrestaShop vous accompagne dans <strong>la réussite de cette saison synonyme de pic pour vos ventes en ligne</strong> ! <span id="more-20626"></span></p>
<p>Articles de blog, live Facebook, vidéos et concours, on vous réserve plein de surprises !</p>
<p>Suivez-nous sur <a href="https://twitter.com/PrestaShop" target="_blank">Twitter</a> avec le hashtag <strong><a href="https://twitter.com/search?q=%23JingleDays&amp;src=typd" target="_blank">#JingleDays</a></strong> et sur <a href="https://www.facebook.com/prestashop/" target="_blank">Facebook</a> pour ne manquer aucun de nos conseils, astuces, outils et surprises. On commence tout de suite avec la <strong>Checklist Ecommerce de Noël</strong> pour vous aider à organiser votre activité et suivre votre progression.</p>
<p style="text-align: center;"><a href="https://www.prestashop.com/blog/en/files/2016/10/Checklist_marketing2-3.jpg?utm_source=direct&amp;utm_medium=blog&amp;utm_campaign=JingleDays&amp;utm_content=JingleDayspicture" target="_blank"><img class="aligncenter  wp-image-22202" alt="Xmas ecommerce checklist" src="https://www.prestashop.com/blog/en/files/2016/10/Checklist_marketing2-3.jpg" width="1200" height="3610" /></a></p>
<h3 style="text-align: center;"></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p style="font-size: 20px; text-align: center;"><strong><span style="color: #f00e6d;">Pour recevoir notre prochaine checklist</span></strong></p>
<p style="font-size: 20px; text-align: center;"><strong><span style="color: #f00e6d;">inscrivez-vous à notre newsletter ⬇️</span></strong></p>
<p style="text-align: center;">
<p>Cet article <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/fr/noel-2016-prestashop-aide-bien-preparer-ecommerce/">Noël 2016 : PrestaShop vous aide à bien préparer votre eCommerce !</a> est apparu en premier sur <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/fr">FR - Blog ecommerce par PrestaShop</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://www.prestashop.com/blog/fr/noel-2016-prestashop-aide-bien-preparer-ecommerce/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Bien choisir sa solution de livraison par Mondial Relay</title>
		<link>https://www.prestashop.com/blog/fr/bien-choisir-solution-livraison/</link>
		<comments>https://www.prestashop.com/blog/fr/bien-choisir-solution-livraison/#comments</comments>
		<pubDate>Fri, 21 Oct 2016 13:36:10 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Les amis de Preston]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Partenaires PrestaShop]]></category>
		<category><![CDATA[e-commerce]]></category>
		<category><![CDATA[PrestaShop]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.prestashop.com/blog/fr/?p=20631</guid>
		<description><![CDATA[<p>Mondial Relay est l’un des leaders de la distribution des colis du e-commerce en France et en Europe. La société accompagne déjà plus de 8 000 e-commerçants, dont 10 classés dans le TOP 15 des sites e-commerce français. L’enseigne propose également l’expédition de colis entre particuliers de Point Relais® à Point Relais® à travers un [...]</p>
<p>Cet article <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/fr/bien-choisir-solution-livraison/">Bien choisir sa solution de livraison par Mondial Relay</a> est apparu en premier sur <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/fr">FR - Blog ecommerce par PrestaShop</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Mondial Relay est l’un des leaders de la distribution des colis du e-commerce en France et en Europe. La société accompagne déjà plus de 8 000 e-commerçants, dont 10 classés dans le TOP 15 des sites e-commerce français. L’enseigne propose également l’expédition de colis entre particuliers de Point Relais® à Point Relais® à travers un réseau de 6 000 Points Relais® et à domicile en Europe. </p>
<p>Interview avec Rebecca CERIA, directrice marketing et communication de Mondial Relay</p>
<p><span id="more-20631"></span></p>
<p><strong>1. Quels éléments doit prendre en compte un e-commerçant avant de choisir un système de livraison bien adapté à son business ?<br />
</strong><br />
Plusieurs choses comme la typologie des produits à envoyer (le poids et la taille), le nombre de colis estimés au business plan ou encore le périmètre de vente (France, Europe, Monde) car tous les  transporteurs ne proposent pas de livraison à l’international ou demandent un minimum de volume. Pour finir,  la solution informatique à déployer est un élément à considérer : existe-t-il un module clef en main à installer sur son e-shop et si oui, est-il facile à installer et à utiliser, ou dans le cas contraire, quel serait le coût de développement informatique.</p>
<p><strong>2. Les acheteurs en ligne auront-ils de nouvelles exigences cette année ?<br />
</strong><br />
La mobilité prend une place prépondérante dans la vie des consommateurs. La part des achats effectués sur le mobile ou tablette ne cesse d’augmenter et devient pratique courante en e-commerce. Adapter son site marchand en version mobile ou en responsive est désormais un levier inévitable pour augmenter ses ventes. De la commande au suivi de colis, les clients veulent pouvoir depuis leur mobile.<br />
Les consommateurs sont également de plus en plus en demande de transparence aussi bien sur la fabrication des produits qu’ils achètent que sur l’acheminement des colis et le respect des dates de livraison. Un service client clair et réactif est désormais essentiel pour développer son chiffre d’affaire.</p>
<p><strong>3.  Actuellement sur le marché français il y a de nombreux transporteurs, en quoi votre offre se différencie-t-elle de celle de vos e-concurrents ?<br />
</strong><br />
Notre Offre START présente de nombreux avantages, sa souscription 100 % en  ligne la positionne comme la solution la plus accessible du marché. Il n’y a plus de contrat papier à renvoyer, plus d’attente, tout se fait sur le web ! L’e-commerçant peut créer son compte sur notre site (http://www.mondialrelay.fr/solutionspro/decouvrez-votre-offre/) et accéder à Connect, un outil extranet dédié pour créer et suivre ses expéditions. Son compte Start lui permet également d’activer notre module PrestaShop déjà installé dans le backoffice de son site marchand. Une documentation technique simple est à sa disposition pour installer la solution de livraison Mondial Relay en toute autonomie.<br />
Le programme de fidélité pour récompenser nos clients permet de re-créditer sur leur compte jusqu’à 5 % des montants dépensés, en suivant un système de paliers.</p>
<p><strong>4.  Aujourd’hui, qu’attendent les acheteurs en ligne de la part des solutions de transport comme la vôtre?<br />
</strong><br />
Les acheteurs en ligne attendent surtout de la proximité et une solution pratique pour recevoir leur colis.  En 2016, 68 % des clients du e-commerce choisissent la livraison en Point Relais*. L’enjeu pour nous est donc de proposer le réseau de Points Relais® le plus dense et le plus proche de la population française. Ainsi, nous passerons à plus de 7 000 Points Relais® en 2017 alors que notre réseau n’en comptait que 4 300 en 2014. Le système de consignes automatiques mis en place en cette fin d’année vient compléter notre offre pour encore plus d’accessibilité et de proximité.</p>
<p>Le montant des frais de port est également une préoccupation prépondérante des acheteurs en ligne. Notre offre propose des tarifs jusqu’à 30 % moins chers que d’autres solutions de livraison, ce qui permet aux e-commerçants d’en faire bénéficier leurs clients, d’améliorer leur taux de transformation et de faire la différence par rapport à leurs concurrents ou aux comparateurs de prix.</p>
<p>*Source : FEVAD Juin 2016</p>
<p>Cet article <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/fr/bien-choisir-solution-livraison/">Bien choisir sa solution de livraison par Mondial Relay</a> est apparu en premier sur <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/fr">FR - Blog ecommerce par PrestaShop</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://www.prestashop.com/blog/fr/bien-choisir-solution-livraison/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Obtenez des financements pour développer vos plugins avec PrestaShop</title>
		<link>https://www.prestashop.com/blog/fr/obtenez-financements-developper-vos-plugins-prestashop/</link>
		<comments>https://www.prestashop.com/blog/fr/obtenez-financements-developper-vos-plugins-prestashop/#comments</comments>
		<pubDate>Tue, 18 Oct 2016 09:27:53 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Margaux Choplin]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Actualités PrestaShop]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.prestashop.com/blog/fr/?p=20620</guid>
		<description><![CDATA[<p>L’année dernière, PrestaShop a lancé un fonds d’intégration d’un million de dollars pour stimuler le développement de modules régionaux à l’échelle mondiale. Découvrez les témoignages des développeurs du fonds et les démarches à effectuer pour améliorer le fonctionnement de PrestaShop dans votre région ! S’inscrire</p>
<p>Cet article <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/fr/obtenez-financements-developper-vos-plugins-prestashop/">Obtenez des financements pour développer vos plugins avec PrestaShop</a> est apparu en premier sur <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/fr">FR - Blog ecommerce par PrestaShop</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>L’année dernière, PrestaShop a lancé un fonds d’intégration d’un million de dollars pour stimuler le développement de modules régionaux à l’échelle mondiale. Découvrez les témoignages des développeurs du fonds et les démarches à effectuer pour améliorer le fonctionnement de PrestaShop dans votre région !<br />
<span id="more-20620"></span></p>
<div class="g-ytsubscribe col-centered text-center" data-channelid="UCqDSbqSbkboMBARlYrhNa7g" data-layout="full" data-count="default"></div>
<p><iframe width="700" height="394" src="https://www.youtube.com/embed/6Pf_jkYQlL0?feature=oembed" frameborder="0" allowfullscreen></iframe></p>
<div class="text-center"><a class="btn" style="background-color: #cd201f;border: 1px solid #b31217;border-bottom: 3px solid #b31217;margin: 20px 0 0;color: #fff" href="http://bit.ly/2e0edfl">S’inscrire</a></div>
<p>Cet article <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/fr/obtenez-financements-developper-vos-plugins-prestashop/">Obtenez des financements pour développer vos plugins avec PrestaShop</a> est apparu en premier sur <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/fr">FR - Blog ecommerce par PrestaShop</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://www.prestashop.com/blog/fr/obtenez-financements-developper-vos-plugins-prestashop/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Comment améliorer l&#8217;expérience client pour booster les conversions</title>
		<link>https://www.prestashop.com/blog/fr/comment-ameliorer-lexperience-client-booster-les-conversions/</link>
		<comments>https://www.prestashop.com/blog/fr/comment-ameliorer-lexperience-client-booster-les-conversions/#comments</comments>
		<pubDate>Tue, 11 Oct 2016 07:00:16 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Sarah De Castro]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Conseils E-commerce]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.prestashop.com/blog/fr/?p=20614</guid>
		<description><![CDATA[<p>Découvrez les conseils de notre expert ! Olivier Sauvage, créateur du blog Capitaine Commerce, donne quelques astuces bien pratiques que vous pouvez mettre en place tout de suite pour optimiser votre boutique en ligne. Simplicité, engagement, émotion, interactivité : tous les e-marketeurs utilisent ces mots qui semblent vides de sens. De son côté, Olivier vous [...]</p>
<p>Cet article <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/fr/comment-ameliorer-lexperience-client-booster-les-conversions/">Comment améliorer l&rsquo;expérience client pour booster les conversions</a> est apparu en premier sur <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/fr">FR - Blog ecommerce par PrestaShop</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Découvrez les conseils de notre expert ! Olivier Sauvage, créateur du blog Capitaine Commerce, donne quelques astuces bien pratiques que vous pouvez mettre en place tout de suite pour optimiser votre boutique en ligne.<span id="more-20614"></span></p>
<p>Simplicité, engagement, émotion, interactivité : tous les e-marketeurs utilisent ces mots qui semblent vides de sens. De son côté, Olivier vous propose un plan d&rsquo;action pragmatique afin de vous assurer que ces facteurs soient optimisés sur votre site. À l&rsquo;heure où la concurrence fait rage dans le secteur du e-commerce, vous devez absolument booster l&rsquo;engagement de vos visiteurs pour garder une longueur d&rsquo;avance.</p>
<div class="g-ytsubscribe col-centered text-center" data-channelid="UCqDSbqSbkboMBARlYrhNa7g" data-layout="full" data-count="default"></div>
<p><iframe width="700" height="394" src="https://www.youtube.com/embed/YInc0BTnyD0?feature=oembed" frameborder="0" allowfullscreen></iframe></p>
<div class="text-center"><a class="btn" style="background-color: #cd201f; border: 1px solid #b31217; border-bottom: 3px solid #b31217; margin: 20px 0 0; color: #fff;" href="https://www.youtube.com/user/prestashop?utm_source=blog&amp;utm_medium=article&amp;utm_campaign=youtube&amp;utm_content=capitaine"> Voir plus de vidéos</a></div>
<p>Cet article <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/fr/comment-ameliorer-lexperience-client-booster-les-conversions/">Comment améliorer l&rsquo;expérience client pour booster les conversions</a> est apparu en premier sur <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/fr">FR - Blog ecommerce par PrestaShop</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://www.prestashop.com/blog/fr/comment-ameliorer-lexperience-client-booster-les-conversions/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>4 conseils pour développer son activité e-commerce à l’international</title>
		<link>https://www.prestashop.com/blog/fr/4-conseils-developper-activite-e-commerce-linternational/</link>
		<comments>https://www.prestashop.com/blog/fr/4-conseils-developper-activite-e-commerce-linternational/#comments</comments>
		<pubDate>Thu, 06 Oct 2016 08:30:22 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Les amis de Preston]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Conseils E-commerce]]></category>
		<category><![CDATA[Partenaires PrestaShop]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.prestashop.com/blog/fr/?p=20599</guid>
		<description><![CDATA[<p>Se développer à l’international constitue une véritable ambition pour de nombreux e-marchands mais soulève également de nombreuses interrogations face à la complexité du marché. Aujourd’hui, plus d’un marchand sur 2 déclare une activité à l’étranger mais seulement 12% des PME sont exportatrices. De nombreuses places restent donc à prendre sur ce marché et l’international constitue [...]</p>
<p>Cet article <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/fr/4-conseils-developper-activite-e-commerce-linternational/">4 conseils pour développer son activité e-commerce à l’international</a> est apparu en premier sur <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/fr">FR - Blog ecommerce par PrestaShop</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><em>Se développer à l’international constitue une véritable ambition pour de nombreux e-marchands mais soulève également de nombreuses interrogations face à la complexité du marché.<span id="more-20599"></span> </em></p>
<p>Aujourd’hui, plus d’un marchand sur 2 déclare une activité à l’étranger mais seulement 12% des PME sont exportatrices. De nombreuses places restent donc à prendre sur ce marché et l’international constitue une opportunité naturelle de conquête au vu de la ferveur accordée aux produits français. Plusieurs stratégies peuvent être envisagées dans le choix des pays à cibler. <strong>L’Europe peut ainsi constituer une première approche</strong> grâce à ses nombreux avantages : libre circulation des biens, facilités douanières, monnaie commune et culture proche mais il existe également de <strong>belles opportunités sur les marchés asiatiques et américains</strong>, qui constituent à eux seuls 65% du marché mondial. Ces marchés, déjà matures, sont pourtant encore en pleine croissance et leur potentiel de développement reste extrêmement fort du fait du taux élevé de la pénétration d’Internet et des smartphones. Voici nos conseils pour appréhender sereinement le marché international :</p>
<h2><span style="color: #231d59">1. Connaître le marché ciblé</span></h2>
<p>Avant de lancer votre activité à l’étranger, il est nécessaire de connaître le marché que vous souhaitez cibler. En effet, il existe de nombreuses disparités dans les habitudes de consommation des e-acheteurs étrangers. Ces distinctions se trouvent à tous les niveaux mais sont plus particulièrement liées aux habitudes de paiement et de livraison des acheteurs.</p>
<p>Une fois votre secteur géographique choisi, il sera donc primordial de :</p>
<ul>
<li><strong>Réaliser un benchmark afin d’étudier les sites e-commerces les plus performants</strong> et leurs bonnes pratiques</li>
<li>Vous <strong>renseigner sur le pays pour adapter vos process</strong> aux habitudes de consommation de ses habitants.</li>
</ul>
<p>Un système de paiement adapté fait partie des conditions de réussite puisque les modes de paiement privilégiés varient selon les pays. Il en va de même pour les délais et préférences de livraison. Les e-acheteurs veulent, aujourd’hui, avoir le choix dans leur livraison. En effet, certains exigent une livraison express et sont prêts à payer 10 € à 20 € de plus pour ce service quand d&rsquo;autres peuvent attendre cinq à six jours.</p>
<p><strong>La commodité et l’adaptabilité sont donc les critères les plus importants</strong> et il est désormais nécessaire d’offrir le choix entre plusieurs types de livraison pour toucher ces différentes cibles.</p>
<h2><span style="color: #231d59">2. Offrir une expérience client fluide</span></h2>
<p><strong>La fluidité du parcours d’achat et la qualité de l’expérience globale</strong> offertes aux clients sont d’autant plus importantes dans le cadre d’un développement international.</p>
<p>Au vu de la multitude de sites e-commerce existants, il faut vous différencier par une qualité de service optimale. Cela commence, bien entendu, par votre site lui-même. Pour chacun des pays où vous serez implanté, et en l’absence d’une version adaptée à chaque pays, il faut avoir :</p>
<ul>
<li><strong>Une bonne traduction anglaise</strong> en pensant à l’actualiser fréquemment pour coller aux évolutions du langage</li>
<li><strong>Un site ergonomique</strong> : de plus en plus d’acheteurs souhaitent vivre une expérience d’achat similaire selon qu’ils commandent en local ou à l’étranger.</li>
<li><strong>Une information transparente</strong> : ne négligez pas l’information fournie sur vos partenaires et sur les modalités de paiement et de livraison. Ce sont des éléments de réassurance que les e-acheteurs étrangers recherchent. Il convient, par exemple, pour rassurer le client, de distinguer les délais de préparation des délais d’expédition et d’afficher les frais liés à la livraison dans les pages dédiées mais surtout, directement sur les fiches produit.</li>
<li><strong>Une traduction de vos conditions générales de vente et de vos pages d’informations sur la livraison</strong> : ces éléments sont parfois très importants à l’étranger et peuvent constituer le premier frein à l’achat.</li>
</ul>
<h2><span style="color: #231d59">3. Soigner l’après-vente</span></h2>
<p>Après l’achat, la vente continue. Et c’est encore plus vrai à l’international. Vous ne pouvez donc pas vous lancer à la conquête de ce marché sans disposer :</p>
<ul>
<li><strong>D’un Service Clients à minima bilingue français / anglais.</strong> En effet, certains consommateurs étrangers n’hésiteront pas à le solliciter pour obtenir davantage d’informations sur les processus d’achat ou sur l’état de leur commande.</li>
<li><strong>D’une solution de Retour des produits.</strong> Il s’agit désormais d’une étape cruciale dans le milieu du e-commerce et ce, quel que soit le pays ciblé. Le Retour constitue un élément de réassurance pour tout achat en ligne et plus celui-ci sera simple et détaillé, plus les chances que le consommateur finalise son achat sur le site seront élevées. Au-delà d’un simple levier de conquête, le Retour se positionne désormais comme un élément déterminant dans le processus de fidélisation des clients.</li>
</ul>
<h2><span style="color: #231d59">4. S’entourer de partenaires fiables</span></h2>
<p><strong>Enfin, n’oubliez pas de vous entourer de partenaires de confiance, experts dans leur domaine et reconnus sur le marché international.</strong> Plus que de simples prestataires, ils pourront jouer le rôle de partenaires, vous apporter conseils et connaissances et ainsi vous aider à appréhender les marchés ciblés.</p>
<p>Colissimo est prêt à vous accompagner dans votre développement et à vous ouvrir les portes de 220 pays. Grâce à l’offre Expert, vous pourrez répondre au fort besoin de réassurance de vos clients grâce au suivi de bout en bout vers tous les pays stratégiques. Ce service de livraison inclut également un délai garanti vers les principales destinations et notamment, la Chine, les Etats-Unis, le Japon mais aussi tous les pays d’Union Européenne et d’Europe de l’Est.</p>
<p>Colissimo met à votre disposition son réseau d’alliances mondiales avec les opérateurs postaux étrangers, spécialistes du dernier kilomètre. Vous pouvez ainsi envoyer vos colis à l’autre bout du monde en toute confiance.</p>
<p><span style="text-decoration: underline"><em>A propos de Colissimo</em></span></p>
<p><em>Leader en France, Colissimo assure la livraison des colis à domicile et en points retrait (bureaux de poste, relais et consignes Pickup Station) ainsi qu’à l’international vers plus de 220 pays. Avec plus d’1 millions de colis traités par jour, Colissimo est le spécialiste de la livraison aux entreprises et aux particuliers grâce à sa maitrise des process et son expertise du dernier kilomètre.</em></p>
<p>Cet article <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/fr/4-conseils-developper-activite-e-commerce-linternational/">4 conseils pour développer son activité e-commerce à l’international</a> est apparu en premier sur <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/fr">FR - Blog ecommerce par PrestaShop</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://www.prestashop.com/blog/fr/4-conseils-developper-activite-e-commerce-linternational/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
	</channel>
</rss>
