<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?><modules><module><id><![CDATA[35]]></id><name><![CDATA[expeditor]]></name><displayName><![CDATA[Expeditor Inet (La Poste / Colissimo)]]></displayName><categoryName><![CDATA[Préparation & Expédition]]></categoryName><description><![CDATA[Gagnez un temps pr&eacute;cieux dans la pr&eacute;paration et l&rsquo;envoi de vos colis Colissimo avec la Poste!  Le module est d&eacute;sormais dot&eacute; d&#39;une nouvelle interface ! Tr&egrave;s]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/preparation-expedition/35-expeditor-inet.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://medias1.prestastore.com/img/pico/35.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Gagnez un temps pr&eacute;cieux dans la pr&eacute;paration et l&rsquo;envoi de vos colis Colissimo avec la Poste!  Le module est d&eacute;sormais dot&eacute; d&#39;une nouvelle interface ! Tr&egrave;s simple d&rsquo;utilisation, ce module permet de&nbsp;faire la liaison entre le logiciel de la Poste Expeditor INet et votre boutique PrestaShop&nbsp;pour faciliter et automatiser l&rsquo;exp&eacute;dition de vos commandes.  En quelques clics, simplifiez la pr&eacute;paration des commandes, &eacute;ditez vos &eacute;tiquettes via le logiciel Poste Expeditor INet et livrez vos clients en toute s&eacute;r&eacute;nit&eacute; avec le suivi de colis.  &nbsp;]]></description_full><additional_description><![CDATA[Gagnez un temps consid&eacute;rable sur l&#39;exp&eacute;dition de vos colis,&nbsp;gr&acirc;ce &agrave; la&nbsp;nouvelle interface du module simplifi&eacute;e et intuitive&nbsp;Profitez aussi bien de l&#39;export et de l&#39;import simplifi&eacute;s de vos commandes&nbsp;vers le logiciel Expeditor INet pour le traitement de vos colis :&nbsp;&nbsp;l&#39;export vous permet, en un seul clic, de r&eacute;cup&eacute;rer et choisir les commandes ainsi que les adresses de vos clients que vous souhaitez envoyer vers Expeditor&nbsp;l&#39;import modifie automatiquement l&rsquo;&eacute;tat de vos commandes et remplit les num&eacute;ros de colis associ&eacute;s &agrave; chaque commande&nbsp;Am&eacute;liorez la satisfaction de vos clients&nbsp;en assurant une qualit&eacute; de service irr&eacute;prochable et en leur permettant d&#39;&ecirc;tre inform&eacute; par e-mail du suivi de leur commande.]]></additional_description><tab><![CDATA[shipping_logistics]]></tab><version><![CDATA[3.0.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.0.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[199.99]]></EUR><USD><![CDATA[279.99]]></USD><GBP><![CDATA[164.99]]></GBP></price><badges><badge label="Réalisé par PrestaShop"><![CDATA[http://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/595045-pprod/expeditor-inet.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/595045-pbig/expeditor-inet.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[1048]]></id><name><![CDATA[facebookpsshoptab]]></name><displayName><![CDATA[Boutique Facebook Pro]]></displayName><categoryName><![CDATA[Produits sur les réseaux sociaux]]></categoryName><description><![CDATA[Installez un onglet "Shop" sur votre page fan Facebook. Une mini boutique apparaîtra dans cet onglet pour proposer vos produits directement depuis le réseau social]]></description><author><![CDATA[Business Tech]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/produits-reseaux-sociaux/1048-boutique-facebook-pro.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://medias1.prestastore.com/img/pico/1048.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Installez un onglet "Shop" sur votre page fan Facebook. Une mini boutique apparaîtra dans cet onglet pour proposer vos produits directement depuis le réseau social.]]></description_full><additional_description><![CDATA[*** VAINQUEUR DES PRESTASHOP AWARDS - ÉLU MEILLEUR MODULE 2011 ***   Augmentez le nombre de vos visiteurs et acheteurs potentiels sur votre boutique PrestaShop et dynamisez votre communauté Facebook. Véritable moyen d'augmenter vos ventes, profitez de votre communauté Facebook pour communiquer sur votre boutique.  Ce module est édité par Business Tech, éditeur certifié par PrestaShop et vainqueur des PrestaShop Awards 2011 dans la catégorie Meilleur Module.  Vous avez l'assurance d'acheter un module de qualité et de disposer d'un service de support technique réactif et efficace. ]]></additional_description><tab><![CDATA[social_networks]]></tab><version><![CDATA[5.1.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.3.1]]></from><to><![CDATA[1.7.0.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[79.99]]></EUR><USD><![CDATA[89.99]]></USD><GBP><![CDATA[74.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agence Partenaire PrestaShop"><![CDATA[http://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/766915-pprod/boutique-facebook-pro.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/766915-pbig/boutique-facebook-pro.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2376]]></id><name><![CDATA[prestagiftvouchers]]></name><displayName><![CDATA[Bons de réduction automatiques Fidélisation]]></displayName><categoryName><![CDATA[Fidélisation & Parrainage]]></categoryName><description><![CDATA[Fidélisez vos clients en leur offrant des bons d’achat utilisables lors de leurs prochaines commandes !  Complet et facile à configurer, ce module vous permet de générer des bons de réduction et de le]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/fidelisation-parrainage/2376-bons-de-reduction-automatiques.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://medias1.prestastore.com/img/pico/2376.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Fidélisez vos clients en leur offrant des bons d’achat utilisables lors de leurs prochaines commandes !  Complet et facile à configurer, ce module vous permet de générer des bons de réduction et de les envoyer automatiquement à vos clients ayant réalisé un certain type de commande : montant minimum, achat d’un produit spécifique ou au sein d’une catégorie particulière, vous décidez selon vos besoins !    ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Grâce au module Bons de réduction Fidélité:  Créez automatiquement des règles panier qui généreront des codes de réduction envoyés par mail à vos clients, Personnalisez le nom des bons d’achat, leur valeur en pourcentage ou en montant ainsi que leur durée de validité, Augmentez la valeur du panier moyen d’achat sur votre site en définissant des conditions d’achat minimum pour bénéficier du bon de réduction Fidélisez vos clients en les encourageant à effectuer de nouveaux achats sur votre boutique, Liquidez facilement vos stocks sur les produits de votre choix et mettez davantage en avant vos nouveaux produits et catégories]]></additional_description><tab><![CDATA[advertising_marketing]]></tab><version><![CDATA[2.3.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.0.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[59.99]]></EUR><USD><![CDATA[69.99]]></USD><GBP><![CDATA[49.99]]></GBP></price><badges><badge label="Réalisé par PrestaShop"><![CDATA[http://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/708607-pprod/bons-de-reduction-automatiques.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/708607-pbig/bons-de-reduction-automatiques.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2501]]></id><name><![CDATA[amazon]]></name><displayName><![CDATA[Amazon Market Place]]></displayName><categoryName><![CDATA[Places de marché (marketplaces)]]></categoryName><description><![CDATA[Exclusivité de Prestashop Addons, le module Amazon Market Place est la solution N°1 pour mettre en ligne ses produits sur Amazon et gérer ses commandes de la marketplace]]></description><author><![CDATA[Common-Services]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/places-de-marche/2501-amazon-market-place.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://medias1.prestastore.com/img/pico/2501.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Exclusivité de Prestashop Addons, le module Amazon Market Place est la solution N°1 pour mettre en ligne ses produits sur Amazon et gérer ses commandes de la marketplace.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Vous intégrez facilement votre boutique Prestashop à la première marketplace mondiale et augmentez significativement vos ventes. Vous importez vos commandes dans votre boutique Prestashop et centralisez vos stocks.  Gérer efficacement votre stock, honorer rapidement vos commandes Amazon permet d'augmenter le degré de satisfaction clients et donc mécaniquement votre indice de performances vendeur.  La conception du module est basée sur un l'expérience initiale de e-commerçants, le module est élaboré par un e-commerçant au service de ses confrères et développé par une équipe de développeurs professionnels, ce qui lui confère simplicité d'utilisation et un maximum d'efficacité.  Votre achat est garanti par un support technique gratuit qui est assuré inconditionnellement jusqu'à la mise en ligne des produits et l'import de vos premières commandes.     Ce module a été développé par Common-Services, agence partenaire Prestashop, présente sur Prestashop Addons depuis 2010 et qui édite également 15 autres modules best-seller commercialisés uniquement sur Prestashop Addons.]]></additional_description><tab><![CDATA[market_place]]></tab><version><![CDATA[4.2.046]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.7.0.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[199.99]]></EUR><USD><![CDATA[224.99]]></USD><GBP><![CDATA[179.99]]></GBP></price><badges><badge label="Coup de coeur"><![CDATA[http://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-selected.png]]></badge><badge label="Agence Partenaire PrestaShop"><![CDATA[http://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/686436-pprod/amazon-market-place.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/686436-pbig/amazon-market-place.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2937]]></id><name><![CDATA[storemanagerpourprestashop]]></name><displayName><![CDATA[Store Manager pour PrestaShop]]></displayName><categoryName><![CDATA[Administration du site]]></categoryName><description><![CDATA[30 JOURS D'ESSAI GRATUITS ! La solution back-office qu'il vous faut pour gérer facilement votre boutique en ligne PrestaShop]]></description><author><![CDATA[PrestaShop Partners]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/outils-administration-modules-prestashop/2937-store-manager-pour-prestashop.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://medias1.prestastore.com/img/pico/2937.jpg]]></img><description_full><![CDATA[30 JOURS D'ESSAI GRATUITS ! La solution back-office qu'il vous faut pour gérer facilement votre boutique en ligne PrestaShop.   Avec Store Manager pour PrestaShop, gagnez plus de 2 heures par jour en automatisant les tâches quotidiennes et en simplifiant la mise à jour de votre boutique en ligne PrestaShop !Store Manager pour PrestaShop est une application conçue pour accélérer et automatiser la gestion des boutiques sous PrestaShop. Il permet non seulement de traiter des opérations en masse avec les produits, les catégories, les commandes et les clients en élargissant les fonctionnalités de votre back office, mais il vous permet aussi de bénéficier d'une interface intuitive pour faciliter la gestion de votre boutique en ligne. *** VAINQUEUR DES PRESTASHOP AWARDS - ÉLU MEILLEUR MODULE ***]]></description_full><additional_description><![CDATA[Economisez votre temps, votre argent et votre énergie en permettant à Store Manager pour PrestaShop de faire tout le travail pour vous ! Store Manager pour PrestaShop permet à votre boutique en ligne de se démarquer des autres ! Travaillez une heure, économisez une journée ! Store Manager pour PrestaShop a été conçu pour vous. Il est l'assistant personnel dont vous rêviez, qui réalise toutes les tâches quotidiennes, vous épargnant ainsi un temps incroyable. Avec une licence Store Manager, gérez plusieurs boutiques ! Store Manager vous permet d'administrer votre boutique en toute simplicité... et à tout petit prix ! Bénéficiez dans un premier temps de 30 jours d'essai gratuits !]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[]]></version><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[0]]></USD><GBP><![CDATA[0]]></GBP></price><badges><badge label="Coup de coeur"><![CDATA[http://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-selected.png]]></badge><badge label="Partenaire officiel"><![CDATA[http://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/689783-pprod/store-manager-pour-prestashop.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/689783-pbig/store-manager-pour-prestashop.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[3252]]></id><name><![CDATA[printlabels]]></name><displayName><![CDATA[Impression d'étiquettes Pro]]></displayName><categoryName><![CDATA[Préparation & Expédition]]></categoryName><description><![CDATA[Gagnez un temps précieux en automatisant l'édition de vos étiquettes de livraison ! Ce module pour PrestaShop vous permet d'éditer et d'imprimer les étiquettes de livraison, à coller sur vos colis, en]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/preparation-expedition/3252-impression-d-etiquettes.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://medias1.prestastore.com/img/pico/3252.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Gagnez un temps précieux en automatisant l'édition de vos étiquettes de livraison ! Ce module pour PrestaShop vous permet d'éditer et d'imprimer les étiquettes de livraison, à coller sur vos colis, en fonction des commandes passées sur votre site. Vous pouvez de plus choisir d'imprimer une ou trois étiquettes par page, pour correspondre au mieux à vos besoins ! ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Gagnez du temps dans l'expédition de vos commandesRéduisez vos taux de retours produits dus à des adresses erronées]]></additional_description><tab><![CDATA[shipping_logistics]]></tab><version><![CDATA[2.2.11]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.0.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[44.99]]></USD><GBP><![CDATA[34.99]]></GBP></price><badges><badge label="Réalisé par PrestaShop"><![CDATA[http://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/595260-pprod/impression-d-etiquettes.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/595260-pbig/impression-d-etiquettes.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[6059]]></id><name><![CDATA[cdiscount]]></name><displayName><![CDATA[Cdiscount Marketplace]]></displayName><categoryName><![CDATA[Places de marché (marketplaces)]]></categoryName><description><![CDATA[Vendez vos produits sur la place de marché de Cdiscount : export catalogue, mise à jour automatique des prix et stocks, récupération et gestion des commandes]]></description><author><![CDATA[Common-Services]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/places-de-marche/6059-cdiscount-marketplace.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://medias1.prestastore.com/img/pico/6059.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Vendez vos produits sur la place de marché de Cdiscount : export catalogue, mise à jour automatique des prix et stocks, récupération et gestion des commandes. 3 mois d’abonnement offerts pour toute inscription sur Cdiscount !]]></description_full><additional_description><![CDATA[C Le Marché est un des leaders des places de marché françaises. Boostez vos ventes ! Profitez du trafic généré par Cdiscount pour vendre vos produits et bénéficier des nombreux avantages qui font le succès de Cdiscount tel que :- le paiement en 4 fois (entièrement supporté par Cdiscount)- les multiples mode de livraison… Cdiscount s’occupe de tout ! Proposez vos produits sur la place de marché et gérez vos commandes, Cdiscount s’occupe du reste : trafic, facilité et sécurité de paiement, marketing… 1 seul back-office ! Grâce au module Cdiscount pour Prestashop, vous n’avez plus besoin de gérer plusieurs back-offices.En quelques clics, connectez votre site Prestashop à votre boutique Cdiscount et publiez vos offres simplement :- Les fiches-produit seront exportées directement vers la place de marché de Cdiscount,- Les prix et les stocks mis à jour automatiquement,- Vos commandes seront directement importées et intégrées dans votre boutique Prestashop. Configuration pratique et facile ! Configurez votre module, votre export devient automatique, vous n'avez ainsi plus aucune donnée à manipuler. Un module développé par un e-commerçant, pour les e-commerçants ! La conception du module est basée sur l'expérience initiale de e-commerçants, le module est élaboré par un e-commerçant au service de ses confrères et développé par une équipe de développeurs professionnels, ce qui lui confère simplicité d'utilisation et un maximum d'efficacité. Support technique gratuit ! Votre achat est garanti par un support technique gratuit qui est assuré par une équipe professionnelle en relation avec le support CDiscount, inconditionnellement, jusqu'à la mise en ligne des produits et l'import de vos premières commandes.  *Offre non cumulable avec tout offre en cours chez Cdiscount.com et non valable pour les vendeurs déjà présents sur la Marketplace CleMarché. ]]></additional_description><tab><![CDATA[market_place]]></tab><version><![CDATA[4.0.12]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.7.0.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[149.99]]></EUR><USD><![CDATA[169.99]]></USD><GBP><![CDATA[134.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire officiel"><![CDATA[http://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/715585-pprod/cdiscount-marketplace.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/715585-pbig/cdiscount-marketplace.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[7422]]></id><name><![CDATA[groupinc]]></name><displayName><![CDATA[Augmentation/Baisse de prix par groupe, catégorie...]]></displayName><categoryName><![CDATA[Promotions & Cadeaux]]></categoryName><description><![CDATA[Vous avez besoin d'appliquer une Augmentation, une Baisse ou un Prix fixe à vos produits?  Avec ce module vous pourrez le faire par Catégorie, par Produit, par Groupe de Clients, par Pays, par Zone, p]]></description><author><![CDATA[Idnovate]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/promotions-cadeaux/7422-augmentation-baisse-de-prix-par-groupe-categorie.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://medias1.prestastore.com/img/pico/7422.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Vous avez besoin d'appliquer une Augmentation, une Baisse ou un Prix fixe à vos produits?  Avec ce module vous pourrez le faire par Catégorie, par Produit, par Groupe de Clients, par Pays, par Zone, par Fournisseur et par Fabricant.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Appliquez une marge ou mettez vos produits en promotion Sentez-vous libre d'appliquer une marge sur le prix de vos produits en créant une augmentation ou un rabais avec ce module. Vous pourrez pour le faire appliquer différentes règles: par catégorie, par produit, par groupe de clients, par pays, par zone, par fournisseur et par fabricant.  Etablissez un prix fixe en une fois ★ Nouveau! ★  Vous pourrez établir d'un seul coup un prix fixe aux produits par Catégorie, par Produit, par Groupe de clients, par Pays, par Zone, par Fournisseur et par Fabricant. Exemple d'utilisation: Vous pouvez créer une catégorie, y associer les produits, puis, avec notre module configurer un prix fixe de 20€ pour tous les produits de cette catégorie sans avoir à changer le prix originel du produit et sans avoir à créer de règles complexes de rabais afin d'obtenir le prix désiré.  Oublier les limitations, montrez à vos clients le prix des produits tel que vous souhaitez réellement qu'il apparaisse.  Nos garanties  ✪ Nous sommes une agence certifiée par PrestaShop. Tous nos développeurs sont certifiés par PrestaShop. ✔ Nous pouvons personnaliser le module pour vous ou faire les modifications dont vous avez besoin. Contactez-nous pour obtenir un devis. Vous avez des questions? Envoyez-nous un message! Nous vous répondrons bien volontiers.]]></additional_description><tab><![CDATA[pricing_promotion]]></tab><version><![CDATA[1.3.8]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.7.0.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[44.99]]></USD><GBP><![CDATA[39.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agence Partenaire PrestaShop"><![CDATA[http://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/732617-pprod/augmentation-baisse-de-prix-par-groupe-categorie.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/732617-pbig/augmentation-baisse-de-prix-par-groupe-categorie.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[8204]]></id><name><![CDATA[facebookpsconnect]]></name><displayName><![CDATA[Facebook Connect + Paypal, Amazon, Google, Twitter]]></displayName><categoryName><![CDATA[Boutons Login & Connect]]></categoryName><description><![CDATA[Avec Facebook Connect, augmentez votre taux de conversion en permettant à vos clients de s'enregistrer et de s'identifier facilement via Facebook, Paypal Login, Amazon, Google et Twitter]]></description><author><![CDATA[Business Tech]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/boutons-login-connect/8204-facebook-connect-paypal-amazon-google-twitter.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://medias1.prestastore.com/img/pico/8204.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Avec Facebook Connect, augmentez votre taux de conversion en permettant à vos clients de s'enregistrer et de s'identifier facilement via Facebook, Paypal Login, Amazon, Google et Twitter.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Augmentez le taux de conversion et les ventes de votre boutique en rendant le plus simple et rapide possible l'inscription et l'identification sur votre site.   DECOUVREZ NOS AUTRES, MODULES FACEBOOK COMPLÉMENTAIRES​  Facebook Social Plugins: http://addons.prestashop.com/fr/social-commerce-facebook-modules-prestashop/5025-facebook-ps-essentials-facebook-like-twitter-etc.html  Boutique Facebook Pro: http://addons.prestashop.com/fr/social-commerce-facebook-modules-prestashop/1048-facebook-ps-shop-tab.html  Facebook Fan Coupon: http://addons.prestashop.com/fr/8130-facebook-fan-coupon.html Ce module est édité par Business Tech, éditeur certifié par PrestaShop et vainqueur des PrestaShop Awards 2011 et 2014 dans la catégorie Meilleur Module.  Vous avez l'assurance d'acheter un module de qualité et de disposer d'un service de support technique réactif et efficace en cas de besoin.]]></additional_description><tab><![CDATA[social_networks]]></tab><version><![CDATA[2.2.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.3.1]]></from><to><![CDATA[1.7.0.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[69.99]]></EUR><USD><![CDATA[79.99]]></USD><GBP><![CDATA[64.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agence Partenaire PrestaShop"><![CDATA[http://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/766919-pprod/facebook-connect-paypal-amazon-google-twitter.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/766919-pbig/facebook-connect-paypal-amazon-google-twitter.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[8734]]></id><name><![CDATA[lgcookieslaw]]></name><displayName><![CDATA[Directive Européenne des Cookies (Bandeau + Bloqueur)]]></displayName><categoryName><![CDATA[Législation]]></categoryName><description><![CDATA[Le seul module vous permettant de vous conformer à la réglementation européenne et Loi Informatique et Libertés]]></description><author><![CDATA[Línea Gráfica]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/legislation/8734-directive-europeenne-des-cookies-bandeau-bloqueur.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://medias1.prestastore.com/img/pico/8734.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Le seul module vous permettant de vous conformer à la réglementation européenne et Loi Informatique et Libertés. Affichez un bandeau d'avertissement et désactivez les cookies à l'arrivée des visiteurs jusqu'à ce que vous obteniez leur consentement.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Notre module est entièrement conforme à la réglementation européenne et aux recommandations de la CNIL et vous garantit une protection complète.  Conformité complète avec la CNIL  En plus d'afficher une bannière d'avertissement, il s'agit du seul module vous permettant de bloquer les cookies lors de l'arrivée des internautes sur votre boutique. Comme le préconise la Commission Nationale Informatique et Libertés » (CNIL) : "En application de la loi informatique et libertés, les traceurs (cookies ou autres) nécessitant un recueil du consentement ne peuvent donc être déposés ou lus sur son terminal, tant que la personne n’a pas donné son consentement" et les internautes "doivent disposer d'une possibilité de choisir de ne pas être tracés lorsqu'ils visitent un site ou utilisent une application".  Car contrairement à tous les autres modules de cookies, qui ne font que d'afficher un bandeau d'avertissement sans tenir compte du consentement des utilisateurs et en laissant s'installer les cookies à leur insu sur leur ordinateur, notre module est le seul capable de bloquer les cookies avant de demander le consentement des utilisateurs.  Fonctionnalités principales du moduleAffichage d'une bannière d'avertissement pour informer les utilisateurs sur l'utilisation des cookies et demander leur consentementDésactivation des modules utilisant des cookies à l'arrivée des internautes car "Lorsqu'ils visitent un site ou utilisent une application, les internautes doivent être informés et donner leur consentement préalablement à l'insertion ou la lecture de cookies ou autres traceurs" (www.cnil.fr).Activation de ces cookies après obtention du consentement ou maintien de la désactivation si l'internaute refuse l'utilisation de ces cookiesComplète personnalisation du bandeau d'avertissement (couleur, texte, lien, police, position, mode multilingue, transparence, boutons...)   Obtention du consentement   Le module inclut 2 façons différentes d'accepter les cookies, vous pouvez choisir entre:Acceptation à travers un bouton : l'internaute doit cliquer sur le bouton "J'accepte les cookies" dans le bandeau d'avertissement pour donner son consentement. À partir du moment où l'utilisateur donne son consentement, le bandeau d'avertissement disparaît et tous les modules utilisant des cookies s'activeront et fonctionneront normalement. Mais si l'utilisateur n'accepte pas l'utilisation de cookies, les modules désactivés seront maintenus inactifs. Nous vous recommandons d'utiliser ce mode pour vous conformer entièrement aux directives européennes sur l'utilisation des cookies.Acceptation à travers la navigation avec disparition du bandeau : le fait de poursuivre la navigation sur le site est considéré comme une acceptation des cookies. Le bandeau d'avertissement apparait sur la première page sur laquelle arrive l'utilisateur avec un message de type "En poursuivant votre navigation sur ce site, vous acceptez l’utilisation de Cookies". Dès lors que l'internaute décide de continuer à naviguer sur le site et se rend sur une autre page du site, le bandeau disparait et les modules désactivés seront activés.Note: le consentement reste valable durant la période de temps définie sur l'interface du module (la CNIL recommande de ne pas dépasser 13 mois et de renouveler le consentement lorsque cette période arrive à son terme)  Contenu et personnalisation du bandeau  Comme le recommande la CNIL, le module permet de personnaliser le message apparaissant dans le bandeau d'avertissement (afin d'informer sur les cookies utilisés et leur finalité) et d'ajouter dans la bannière un bouton "En savoir plus" renvoyant vers une page CMS de votre site (pour expliquer en détails l'utilisation des cookies sur votre site)  Le bandeau d'avertissement est responsive et s'adapte à la largeur de la fenêtre. Le module intègre un éditeur Wysiwyg qui vous permet de personnaliser entièrement le contenu du bandeau (police, couleur, effets, code html...). Vous pouvez également choisir depuis la page de configuration la couleur de fond de la bannière, son pourcentage d'opacité (transparence) et son positionnement (haut ou bas de l'écran). De plus, le module est multilingue et détecte automatiquement toutes les langues de votre boutique, ce qui vous permet de configurer un message différent par langue.  Note: le module est conçu pour ne pas afficher le bandeau d'avertissement lorsque les robots des moteurs de recherches visitent votre site afin de ne pas nuire au référencement de votre site.  Désactivation des modules  Il s'agit du seul module qui vous permet de désactiver momentanément les modules utilisant des cookies jusqu'à ce que les utilisateurs donnent leur consentement. Cette fonctionnalité est essentielle car "Lorsqu'ils visitent un site ou utilisent une application, les internautes doivent être informés et donner leur consentement préalablement à l'insertion ou la lecture de cookies ou autres traceurs" (www.cnil.fr).  Pour vous conformer aux directives de la CNIL, nous vous recommandons de désactiver momentanément les cookies de mesure d'audience (Google Analytics), de boutons de partage des réseaux sociaux (" J'aime " de Facebook, " +1 " de Google, etc.) et de publicité ciblée. À noter que les cookies essentiels au fonctionnement de votre boutique (ex: cookies de "panier d'achat", cookies "identifiants de session"...) sont exemptés du consentement préalable.  Mode multiboutique  Le module est compatible avec le mode multiboutique et permet d'afficher le même bandeau d'avertissement sur chacune de vos boutiques mais le consentement est commun à toutes les boutiques. Si vous acceptez l'usage des cookies sur l'une de vos boutiques, le module considérera que vous acceptez les cookies pour toutes vos boutiques (à préciser dans votre politique de cookies) et le bandeau d'avertissement ne sera pas affiché lorsque vous vous rendrez sur vos autres boutiques.  ]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.4.7]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.0.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[29.99]]></EUR><USD><![CDATA[34.99]]></USD><GBP><![CDATA[25.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agence Partenaire PrestaShop"><![CDATA[http://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/689395-pprod/directive-europeenne-des-cookies-bandeau-bloqueur.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/689395-pbig/directive-europeenne-des-cookies-bandeau-bloqueur.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[16939]]></id><name><![CDATA[seoexpert]]></name><displayName><![CDATA[SEO Expert (Référencement)]]></displayName><categoryName><![CDATA[SEO (référencement naturel)]]></categoryName><description><![CDATA[Multipliez votre trafic en apparaissant parmi les premiers résultats des moteurs de recherche !  Le module SEO Expert automatise le remplissage des balises de référencement pour offrir à votre boutiqu]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/seo-referencement-naturel/16939-seo-expert.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://medias1.prestastore.com/img/pico/16939.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Multipliez votre trafic en apparaissant parmi les premiers résultats des moteurs de recherche !  Le module SEO Expert automatise le remplissage des balises de référencement pour offrir à votre boutique une visibilité optimale sur les moteurs de recherche comme sur les réseaux sociaux.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Gagnez plus de 40 heures en automatisant la création de vos balises de référencement ! Grâce au module SEO Expert :  Apparaissez parmi les premiers résultats sur les moteurs de recherche comme Google, Bing, Yahoo, Yandex…Multipliez votre trafic et vos ventes grâce à une bonne visibilité, et ce dans toutes les langues que vous souhaitez.Augmentez votre taux de conversion avec un trafic qualifiéOptimisez votre notoriété sur Facebook et Twitter grâce à des titres de partage adaptés.Différenciez-vous de vos concurrents grâce à des règles différentes pour le référencement de vos pages produits et de vos pages catégories.  ]]></additional_description><tab><![CDATA[seo]]></tab><version><![CDATA[3.2.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.0.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[149.99]]></EUR><USD><![CDATA[169.99]]></USD><GBP><![CDATA[134.99]]></GBP></price><badges><badge label="Réalisé par PrestaShop"><![CDATA[http://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/595316-pprod/seo-expert.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/595316-pbig/seo-expert.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[18656]]></id><name><![CDATA[jmarketplace]]></name><displayName><![CDATA[JA Marketplace]]></displayName><categoryName><![CDATA[Création de Marketplace]]></categoryName><description><![CDATA[Créez votre propre marché permettant à vos clients d'enregistrer en tant que vendeurs de vendre leurs produits en échange d'une commission]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/creation-marketplace/18656-ja-marketplace.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://medias1.prestastore.com/img/pico/18656.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Créez votre propre marché permettant à vos clients d'enregistrer en tant que vendeurs de vendre leurs produits en échange d'une commission.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Meilleur Module de l'Espagne in Awards PrestaShop 2015  Ce module vous permet d'intégrer plusieurs commerces dans la même plate-forme économique et, en plus, il est un espace de vente commun, où tous les membres peuvent bénéficier de la force de vente d'autres fournisseurs.  De cette manière,  on peut gagner beaucoup de visibilité et donc une augmentation autant de nombre de clients que les ventes potentielles.  L'intégration dans une plate-forme commune de vente  est actuellement l'un des moyens les plus efficaces pour rivaliser avec les grandes surfaces traditionnelles ainsi que  les grands  opérateurs d'Ecommerce (Amazon, eBay, etc.), qui progressivement épuisent la capacité compétitive et opérationnelle du petit et moyenne commerce et aussi des modèles d' entreprise qui opèrent individuellement sur Internet.  Avec ce module, vous pouvez joindre dans son marché la force de différents fournisseurs afin d'avoir plus de visibilité et plus de ventes.]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[3.6.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.0.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[199.99]]></EUR><USD><![CDATA[224.99]]></USD><GBP><![CDATA[179.99]]></GBP></price><badges><badge label="Coup de coeur"><![CDATA[http://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-selected.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/717058-pprod/ja-marketplace.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/717058-pbig/ja-marketplace.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[19062]]></id><name><![CDATA[layerslider]]></name><displayName><![CDATA[Layer Slider - Responsive SlideShow]]></displayName><categoryName><![CDATA[Sliders & Galeries]]></categoryName><description><![CDATA[LayerSlider est un slider innovateur permettant de créer des galeries d'images, du contenu et des diaporamas exceptionnels avec d'incroyables effets]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/sliders-galeries/19062-layer-slider-responsive-slideshow.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://medias1.prestastore.com/img/pico/19062.jpg]]></img><description_full><![CDATA[LayerSlider est un slider innovateur permettant de créer des galeries d'images, du contenu et des diaporamas exceptionnels avec d'incroyables effets. Afin de vous offrir la meilleure expérience possible, ce plugin utilise des technologies de pointe.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Layer Slider comporte plus de 200 transitions 2D et 3D prédéfinies. Son interface d'administration est agréable et d'utilisation facile. Elle propose des fonctionnalités modernes comme le glisser-déposer de l'éditeur WYSIWYG, l'aperçu en temps réel, l'affichage timeline, Google Fonts et l'éditeur de transition qui permettent de personnaliser vos animations. Il peut être utilisé avec de nombreux appareils grâce à un design responsive, son grand choix de présentations, la fonction tactile pour les appareils mobiles ainsi que l'utilisation des techniques de lazy loading et le chargement conditionnel de scripts qui le rendent particulièrement performant. Vous avez également la possibilité d'ajouter du contenu aux diapositives, qu'il s'agisse d'images, de texte, HTML personnalisé, de vidéos YouTube et Vimeo ou de tout autre contenu multimédia auto-hébergé en HTML5. L'optimisation SEO est également prise en compte et vous permet de construire un balisage sémantique avec des attributs personnalisés que les moteurs de recherche peuvent facilement indexer. LayerSlider vous propose treize apparences différentes ainsi qu'un nombre incalculable d'options vous permettant de personnaliser entièrement l'apparence et le comportement de votre slider jusque dans les moindres détails.]]></additional_description><tab><![CDATA[slideshows]]></tab><version><![CDATA[5.1.6]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.17]]></from><to><![CDATA[1.7.0.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[49.99]]></USD><GBP><![CDATA[34.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/726345-pprod/layer-slider-responsive-slideshow.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/726345-pbig/layer-slider-responsive-slideshow.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[20242]]></id><name><![CDATA[bridgeconnector]]></name><displayName><![CDATA[Bridge Connector for Store Manager]]></displayName><categoryName><![CDATA[Edition rapide & Edition de masse]]></categoryName><description><![CDATA[Bridge Connector allows you to connect Store Manager application to PrestaShop Cloud and perform advanced data update and input (import, export, mass edit, etc)]]></description><author><![CDATA[PrestaShop Partners]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/edition-rapide-de-masse/20242-bridge-connector-for-store-manager.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://medias1.prestastore.com/img/pico/20242.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Bridge Connector allows you to connect Store Manager application to PrestaShop Cloud and perform advanced data update and input (import, export, mass edit, etc). Should be used with Store Manager desktop application]]></description_full><additional_description><![CDATA[Merchants will get access to their&nbsp;PrestaShop Cloud database with the help of Store Manager and perform the following operations: - Work with categories and products on a single page - no reload required; - Change prices of multiple products at the same time (perfect for sales!); - Create product features and combinations in bulk; - Upload multiple images simultaneously (drag and drop directly onto the browser); - Quickly update your inventory, manage stock levels, warehouses, and stock movements; - Import products (including virtual), specific prices, multi-features, attribute values, customized fields, and combinations; - Import products from csv, txt, xml, xls/xslx (Excel), ods (OpenOffice). No file requirements - all missing data can be applied on the fly; - Import customers with passwords exported from another PrestaShop installation (requires additional assistance); - Create orders with a POS and process them in bulk (e.g. change status for multiple orders at once); - Use store diagnostics to fix missing or broken images; - Take advantage of powerful reporting features; - Manage multiple PrestaShop installations and shops with one back-office; - Work offline - all changes will be applied when you reconnect.]]></additional_description><tab><![CDATA[quick_bulk_update]]></tab><version><![CDATA[1.0.7]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.0.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[0]]></USD><GBP><![CDATA[0]]></GBP></price><badges><badge label="Agence Partenaire PrestaShop"><![CDATA[http://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/691041-pprod/bridge-connector-for-store-manager.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/691041-pbig/bridge-connector-for-store-manager.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[20656]]></id><name><![CDATA[inmotion]]></name><displayName><![CDATA[Inmotion]]></displayName><categoryName><![CDATA[Services]]></categoryName><description><![CDATA[InMotion Hosting est un prestataire de services d'hébergement Web professionnel qui propose une solution entièrement évolutive selon tous les besoins de votre site]]></description><author><![CDATA[PrestaShop Partners]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/accompagnement-prestashop/20656-inmotion.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://medias1.prestastore.com/img/pico/20656.jpg]]></img><description_full><![CDATA[InMotion Hosting est un prestataire de services d'hébergement Web professionnel qui propose une solution entièrement évolutive selon tous les besoins de votre site. Avec son support technique 24/7 basé aux États-Unis et l'installation automatique de PrestaShop, InMotion offre des solutions partagées, VPS et dédiées. Certifié 3 Star CNET et note A+ décernée par le BBB.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Chez InMotion Hosting, nous aimons PrestaShop ! Nous proposons des solutions professionnelles d'hébergement sur le web depuis 2001 - solutions partagées, VPS, dédiées et commerciales pour quasiment toute application. Avec des centaines de didacticiels PrestaShop et d'articles, InMotion Hosting propose un Centre d'éducation PrestaShop dédié, qui a pour objet de donner aux utilisateurs une ressource pour l'installation et la personnalisation de PrestaShop et de notre plate-forme d'hébergement. Nos personnels internes de support technique ont été professionnellement formés pour gérer correctement toutes vos questions et réserves concernant PrestaShop. InMotion Hosting est une fournisseur d'hébergement certifié 3 Star depuis 2003 et est noté A+ par le Better Business Bureau. En tant que fournisseur d'hébergement PrestaShop recommandé, nous proposons des installations en 1 clic via Softaculous. Les commerçants PrestaShop bénéficient d'une remise de 30 % de même que de domaines GRATUITS ! ]]></additional_description><tab><![CDATA[]]></tab><version><![CDATA[]]></version><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[0]]></USD><GBP><![CDATA[0]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire officiel"><![CDATA[http://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[20659]]></id><name><![CDATA[webhostinghub]]></name><displayName><![CDATA[WebHostingHub]]></displayName><categoryName><![CDATA[Services]]></categoryName><description><![CDATA[WebHostingHub est la manière la plus rapide d'asseoir votre présence en ligne (site web et e-commerce) pour une fraction du coût des autres fournisseurs]]></description><author><![CDATA[PrestaShop Partners]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/accompagnement-prestashop/20659-webhostinghub.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://medias1.prestastore.com/img/pico/20659.jpg]]></img><description_full><![CDATA[WebHostingHub est la manière la plus rapide d'asseoir votre présence en ligne (site web et e-commerce) pour une fraction du coût des autres fournisseurs. Avec un support technique 24/7/365 basé aux États-Unis, des ressources illimitées et une installation en 1 clic de PrestaShop, WebHostingHub pourra mettre votre solution en service en quelques minutes !]]></description_full><additional_description><![CDATA[Que vous soyez un novice de la création d'un site web ou un webmestre chevronné, WebHostingHub a une solution pour chacun. Grâce aux outils et aux ressources abondantes en place, de même qu'un support technique 24/7 aux États-Unis, WebHostingHub vous permettra de mettre rapidement en ligne votre site web sans les longues heures laborieuses de programmation.  Nous proposons par ailleurs une chaîne d'éducation riche en informations, avec didacticiels et ressources PrestaShop consultables par tous.  Voyez dès aujourd'hui pourquoi WebHostingHub est une des meilleures solutions d'hébergement web. Nous vous réservons une promo exclusive via PrestaShop.]]></additional_description><tab><![CDATA[]]></tab><version><![CDATA[]]></version><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[0]]></USD><GBP><![CDATA[0]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire officiel"><![CDATA[http://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[20896]]></id><name><![CDATA[auditadwords]]></name><displayName><![CDATA[Audit Adwords]]></displayName><categoryName><![CDATA[Audit et optimisation de site]]></categoryName><description><![CDATA[  Campagnes AdWords non rentables&nbsp;? Faites diagnostiquer votre compte Google AdWords par des experts certifi&eacute;s.Devis gratuit.  Service uniquement propos&eacute; en langue fran&ccedil;aise]]></description><author><![CDATA[Blog Ecommerce]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/audit-optimisation-site/20896-audit-adwords.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://medias1.prestastore.com/img/pico/20896.jpg]]></img><description_full><![CDATA[  Campagnes AdWords non rentables&nbsp;? Faites diagnostiquer votre compte Google AdWords par des experts certifi&eacute;s.Devis gratuit.  Service uniquement propos&eacute; en langue fran&ccedil;aise. ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Vos campagnes ne sont pas rentables ou vous ne savez pas si celles-ci sont correctement param&eacute;tr&eacute;es&nbsp;? Nous vous proposons un diagnostic complet de votre compte AdWords pour am&eacute;liorer vos campagnes:  ✓ Campagnes R&eacute;seau de Recherche (Search) ✓ Campagnes Google Shopping ✓ Campagnes Remarketing ✓Campagnes Dynamique Search Ads ✓ Campagnes R&eacute;seau Display ✓ Campagnes Mobile ✓ Campagnes Gmail (GSP) ✓ Campagnes Vid&eacute;o Youtube]]></additional_description><tab><![CDATA[]]></tab><version><![CDATA[]]></version><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[0]]></USD><GBP><![CDATA[0]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire officiel"><![CDATA[http://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/744910-pprod/audit-adwords.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/744910-pbig/audit-adwords.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[21273]]></id><name><![CDATA[pqeasypost]]></name><displayName><![CDATA[Easy Post Pro (DHL, GLS, DPD, Colissimo, RoyalMail etc)]]></displayName><categoryName><![CDATA[Préparation & Expédition]]></categoryName><description><![CDATA[Ce module vous permet d'augmenter la vitesse de votre processus d'expédition en intégrant EasyPost]]></description><author><![CDATA[ProQuality]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/preparation-expedition/21273-easy-post-pro-dhl-gls-dpd-colissimo-royalmail-etc.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://medias1.prestastore.com/img/pico/21273.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Ce module vous permet d'augmenter la vitesse de votre processus d'expédition en intégrant EasyPost.com API (Application Programming Interface) dans PrestaShop et l'impression de votre étiquettes d'expédition rapide et facile.  ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Nous savons tous que pour diriger une entreprise prospère, vous devez optimiser et automatiser autant que possible, ce module vous permet de le faire en augmentant le processus d'expédition de 70%.  Pensez à combien de temps il faut pour recevoir une commande de vos clients, processus de la commande en ajoutant les produits à l'emballage, puis vous connecter à votre expédition logiciel carrier`s et manuellement insérer les informations du client, des informations de la parcelle et l'adresse de livraison de la commande, pour chaque commande à la fois. Ceci est très fastidieuse et c`est très facile de faire des erreurs parce que vous avez beaucoup de données à traiter.  Avec ce module, tout cela se fait automatiquement via l'API (interface de programmation) qui relie la section de commandes dans prestashop avec le transporteur et instantanément envoie l'information au transporteur, puis imprime l'étiquette d'expédition qui est la lissés à l'emballage. Le module prend en charge les transporteurs les plus importants dans le monde.  ]]></additional_description><tab><![CDATA[shipping_logistics]]></tab><version><![CDATA[1.6.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.0.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[99.99]]></EUR><USD><![CDATA[114.99]]></USD><GBP><![CDATA[89.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agence Partenaire PrestaShop"><![CDATA[http://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/726515-pprod/easy-post-pro-dhl-gls-dpd-colissimo-royalmail-etc.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/726515-pbig/easy-post-pro-dhl-gls-dpd-colissimo-royalmail-etc.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[21767]]></id><name><![CDATA[applicationmobiledevente]]></name><displayName><![CDATA[Application Mobile de Vente]]></displayName><categoryName><![CDATA[Audit et optimisation de site]]></categoryName><description><![CDATA[  Déploiement d’une application mobile de vente basée sur PrestaShop. Front standard paramétrable ou sur mesure. Mode B2C et B2B. Animation marketing / notifications. Devis gratuit]]></description><author><![CDATA[Soledis ]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/audit-optimisation-site/21767-application-mobile-de-vente.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://medias1.prestastore.com/img/pico/21767.jpg]]></img><description_full><![CDATA[  Déploiement d’une application mobile de vente basée sur PrestaShop. Front standard paramétrable ou sur mesure. Mode B2C et B2B. Animation marketing / notifications. Devis gratuit. Prix: à partir de 3990 euros. Langues : Français, Anglais  ]]></description_full><additional_description><![CDATA[L’application mobile de vente modifie en profondeur la relation client : à vivre dans les écrans d’accueil, vous passez au stade de fournisseur privilégié !  ]]></additional_description><tab><![CDATA[]]></tab><version><![CDATA[]]></version><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[0]]></USD><GBP><![CDATA[0]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire officiel"><![CDATA[http://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[22749]]></id><name><![CDATA[cubyn]]></name><displayName><![CDATA[Cubyn collecte, emballe expédie pour 1€]]></displayName><categoryName><![CDATA[Gestion des Stocks & des Fournisseurs]]></categoryName><description><![CDATA[Cubyn est la solution de logistique à la demande proposant la collecte des produits, l’emballage et la remise au transporteur pour 1€ HT]]></description><author><![CDATA[PrestaShop Partners]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/gestion-stocks-fournisseurs/22749-cubyn-collecte-emballe-expedie-pour-1.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://medias1.prestastore.com/img/pico/22749.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Cubyn est la solution de logistique à la demande proposant la collecte des produits, l’emballage et la remise au transporteur pour 1€ HT.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Ce module est gratuit et vous permet de réduire de 50% vos coûts de logistique externe. Nos équipes sur Paris et IDF viennent directement chez vous collecter les produits vendus, nous les emballons et les remettons au transporteur le plus adapté. Pour vous, cela se traduit par :- la commande d'une collecte sous 2h- la suppression de l'achat et du stockage des fournitures- la réduction du besoin en personnel- l'optimisation des coûts transporteurs- la gestion simplifiée du suivi des expéditions et de la gestion des incidents]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[2.1.4]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.0.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[0]]></USD><GBP><![CDATA[0]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire officiel"><![CDATA[http://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/794569-pprod/cubyn-collecte-emballe-expedie-pour-1.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/794569-pbig/cubyn-collecte-emballe-expedie-pour-1.jpg]]></big></cover></module></modules>